[
  {
    "Nom_Barri": "Bar\u00f3 de Viver",
    "Nom_Grup_Activitat": "Altres",
    "counts": 11
  },
  {
    "Nom_Barri": "Bar\u00f3 de Viver",
    "Nom_Grup_Activitat": "Ensenyament",
    "counts": 4
  },
  {
    "Nom_Barri": "Bar\u00f3 de Viver",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipaments culturals i recreatius",
    "counts": 3
  },
  {
    "Nom_Barri": "Bar\u00f3 de Viver",
    "Nom_Grup_Activitat": "Grup no definit",
    "counts": 44
  },
  {
    "Nom_Barri": "Bar\u00f3 de Viver",
    "Nom_Grup_Activitat": "Parament de la llar",
    "counts": 1
  },
  {
    "Nom_Barri": "Bar\u00f3 de Viver",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 alimentari",
    "counts": 5
  },
  {
    "Nom_Barri": "Bar\u00f3 de Viver",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 no alimentari",
    "counts": 2
  },
  {
    "Nom_Barri": "Bar\u00f3 de Viver",
    "Nom_Grup_Activitat": "Restaurants, bars i hotels (Incl\u00f2s hostals, pensions i fondes)",
    "counts": 6
  },
  {
    "Nom_Barri": "Bar\u00f3 de Viver",
    "Nom_Grup_Activitat": "Sanitat i assist\u00e8ncia",
    "counts": 1
  },
  {
    "Nom_Barri": "Can Bar\u00f3",
    "Nom_Grup_Activitat": "Altres",
    "counts": 63
  },
  {
    "Nom_Barri": "Can Bar\u00f3",
    "Nom_Grup_Activitat": "Ensenyament",
    "counts": 3
  },
  {
    "Nom_Barri": "Can Bar\u00f3",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipament personal",
    "counts": 2
  },
  {
    "Nom_Barri": "Can Bar\u00f3",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipaments culturals i recreatius",
    "counts": 2
  },
  {
    "Nom_Barri": "Can Bar\u00f3",
    "Nom_Grup_Activitat": "Finances i assegurances",
    "counts": 1
  },
  {
    "Nom_Barri": "Can Bar\u00f3",
    "Nom_Grup_Activitat": "Grup no definit",
    "counts": 171
  },
  {
    "Nom_Barri": "Can Bar\u00f3",
    "Nom_Grup_Activitat": "Oci i cultura",
    "counts": 2
  },
  {
    "Nom_Barri": "Can Bar\u00f3",
    "Nom_Grup_Activitat": "Parament de la llar",
    "counts": 2
  },
  {
    "Nom_Barri": "Can Bar\u00f3",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 alimentari",
    "counts": 24
  },
  {
    "Nom_Barri": "Can Bar\u00f3",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 no alimentari",
    "counts": 11
  },
  {
    "Nom_Barri": "Can Bar\u00f3",
    "Nom_Grup_Activitat": "Reparacions (Electrodom\u00e8stics i autom\u00f2bils)",
    "counts": 7
  },
  {
    "Nom_Barri": "Can Bar\u00f3",
    "Nom_Grup_Activitat": "Restaurants, bars i hotels (Incl\u00f2s hostals, pensions i fondes)",
    "counts": 19
  },
  {
    "Nom_Barri": "Can Bar\u00f3",
    "Nom_Grup_Activitat": "Sanitat i assist\u00e8ncia",
    "counts": 2
  },
  { "Nom_Barri": "Can Peguera", "Nom_Grup_Activitat": "Altres", "counts": 9 },
  {
    "Nom_Barri": "Can Peguera",
    "Nom_Grup_Activitat": "Ensenyament",
    "counts": 3
  },
  {
    "Nom_Barri": "Can Peguera",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipaments culturals i recreatius",
    "counts": 2
  },
  {
    "Nom_Barri": "Can Peguera",
    "Nom_Grup_Activitat": "Grup no definit",
    "counts": 23
  },
  {
    "Nom_Barri": "Can Peguera",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 alimentari",
    "counts": 1
  },
  {
    "Nom_Barri": "Can Peguera",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 no alimentari",
    "counts": 2
  },
  {
    "Nom_Barri": "Can Peguera",
    "Nom_Grup_Activitat": "Restaurants, bars i hotels (Incl\u00f2s hostals, pensions i fondes)",
    "counts": 2
  },
  {
    "Nom_Barri": "Can Peguera",
    "Nom_Grup_Activitat": "Sanitat i assist\u00e8ncia",
    "counts": 2
  },
  {
    "Nom_Barri": "Canyelles",
    "Nom_Grup_Activitat": "Activitats immobili\u00e0ries",
    "counts": 1
  },
  { "Nom_Barri": "Canyelles", "Nom_Grup_Activitat": "Altres", "counts": 23 },
  {
    "Nom_Barri": "Canyelles",
    "Nom_Grup_Activitat": "Automoci\u00f3",
    "counts": 1
  },
  {
    "Nom_Barri": "Canyelles",
    "Nom_Grup_Activitat": "Ensenyament",
    "counts": 5
  },
  {
    "Nom_Barri": "Canyelles",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipament personal",
    "counts": 2
  },
  {
    "Nom_Barri": "Canyelles",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipaments culturals i recreatius",
    "counts": 2
  },
  {
    "Nom_Barri": "Canyelles",
    "Nom_Grup_Activitat": "Finances i assegurances",
    "counts": 3
  },
  {
    "Nom_Barri": "Canyelles",
    "Nom_Grup_Activitat": "Grup no definit",
    "counts": 69
  },
  {
    "Nom_Barri": "Canyelles",
    "Nom_Grup_Activitat": "Manteniment, neteja i producci\u00f3",
    "counts": 1
  },
  {
    "Nom_Barri": "Canyelles",
    "Nom_Grup_Activitat": "Parament de la llar",
    "counts": 1
  },
  {
    "Nom_Barri": "Canyelles",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 alimentari",
    "counts": 34
  },
  {
    "Nom_Barri": "Canyelles",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 no alimentari",
    "counts": 9
  },
  {
    "Nom_Barri": "Canyelles",
    "Nom_Grup_Activitat": "Reparacions (Electrodom\u00e8stics i autom\u00f2bils)",
    "counts": 5
  },
  {
    "Nom_Barri": "Canyelles",
    "Nom_Grup_Activitat": "Restaurants, bars i hotels (Incl\u00f2s hostals, pensions i fondes)",
    "counts": 18
  },
  {
    "Nom_Barri": "Canyelles",
    "Nom_Grup_Activitat": "Sanitat i assist\u00e8ncia",
    "counts": 1
  },
  {
    "Nom_Barri": "Ciutat Meridiana",
    "Nom_Grup_Activitat": "Activitats immobili\u00e0ries",
    "counts": 1
  },
  {
    "Nom_Barri": "Ciutat Meridiana",
    "Nom_Grup_Activitat": "Altres",
    "counts": 37
  },
  {
    "Nom_Barri": "Ciutat Meridiana",
    "Nom_Grup_Activitat": "Ensenyament",
    "counts": 6
  },
  {
    "Nom_Barri": "Ciutat Meridiana",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipament personal",
    "counts": 5
  },
  {
    "Nom_Barri": "Ciutat Meridiana",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipaments culturals i recreatius",
    "counts": 1
  },
  {
    "Nom_Barri": "Ciutat Meridiana",
    "Nom_Grup_Activitat": "Finances i assegurances",
    "counts": 8
  },
  {
    "Nom_Barri": "Ciutat Meridiana",
    "Nom_Grup_Activitat": "Grup no definit",
    "counts": 78
  },
  {
    "Nom_Barri": "Ciutat Meridiana",
    "Nom_Grup_Activitat": "Oci i cultura",
    "counts": 3
  },
  {
    "Nom_Barri": "Ciutat Meridiana",
    "Nom_Grup_Activitat": "Parament de la llar",
    "counts": 3
  },
  {
    "Nom_Barri": "Ciutat Meridiana",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 alimentari",
    "counts": 30
  },
  {
    "Nom_Barri": "Ciutat Meridiana",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 no alimentari",
    "counts": 7
  },
  {
    "Nom_Barri": "Ciutat Meridiana",
    "Nom_Grup_Activitat": "Reparacions (Electrodom\u00e8stics i autom\u00f2bils)",
    "counts": 3
  },
  {
    "Nom_Barri": "Ciutat Meridiana",
    "Nom_Grup_Activitat": "Restaurants, bars i hotels (Incl\u00f2s hostals, pensions i fondes)",
    "counts": 18
  },
  {
    "Nom_Barri": "Ciutat Meridiana",
    "Nom_Grup_Activitat": "Sanitat i assist\u00e8ncia",
    "counts": 3
  },
  {
    "Nom_Barri": "Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou",
    "Nom_Grup_Activitat": "Activitats immobili\u00e0ries",
    "counts": 5
  },
  {
    "Nom_Barri": "Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou",
    "Nom_Grup_Activitat": "Altres",
    "counts": 124
  },
  {
    "Nom_Barri": "Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou",
    "Nom_Grup_Activitat": "Ensenyament",
    "counts": 18
  },
  {
    "Nom_Barri": "Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipament personal",
    "counts": 74
  },
  {
    "Nom_Barri": "Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipaments culturals i recreatius",
    "counts": 6
  },
  {
    "Nom_Barri": "Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou",
    "Nom_Grup_Activitat": "Finances i assegurances",
    "counts": 9
  },
  {
    "Nom_Barri": "Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou",
    "Nom_Grup_Activitat": "Grup no definit",
    "counts": 66
  },
  {
    "Nom_Barri": "Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou",
    "Nom_Grup_Activitat": "Manteniment, neteja i producci\u00f3",
    "counts": 2
  },
  {
    "Nom_Barri": "Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou",
    "Nom_Grup_Activitat": "Oci i cultura",
    "counts": 11
  },
  {
    "Nom_Barri": "Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou",
    "Nom_Grup_Activitat": "Parament de la llar",
    "counts": 7
  },
  {
    "Nom_Barri": "Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 alimentari",
    "counts": 36
  },
  {
    "Nom_Barri": "Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 no alimentari",
    "counts": 22
  },
  {
    "Nom_Barri": "Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou",
    "Nom_Grup_Activitat": "Reparacions (Electrodom\u00e8stics i autom\u00f2bils)",
    "counts": 3
  },
  {
    "Nom_Barri": "Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou",
    "Nom_Grup_Activitat": "Restaurants, bars i hotels (Incl\u00f2s hostals, pensions i fondes)",
    "counts": 127
  },
  {
    "Nom_Barri": "Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou",
    "Nom_Grup_Activitat": "Sanitat i assist\u00e8ncia",
    "counts": 12
  },
  {
    "Nom_Barri": "Horta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Activitats immobili\u00e0ries",
    "counts": 14
  },
  { "Nom_Barri": "Horta", "Nom_Grup_Activitat": "Altres", "counts": 283 },
  { "Nom_Barri": "Horta", "Nom_Grup_Activitat": "Ensenyament", "counts": 32 },
  {
    "Nom_Barri": "Horta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipament personal",
    "counts": 70
  },
  {
    "Nom_Barri": "Horta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipaments culturals i recreatius",
    "counts": 14
  },
  {
    "Nom_Barri": "Horta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Finances i assegurances",
    "counts": 12
  },
  {
    "Nom_Barri": "Horta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Grup no definit",
    "counts": 352
  },
  {
    "Nom_Barri": "Horta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Manteniment, neteja i producci\u00f3",
    "counts": 5
  },
  { "Nom_Barri": "Horta", "Nom_Grup_Activitat": "Oci i cultura", "counts": 24 },
  {
    "Nom_Barri": "Horta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Parament de la llar",
    "counts": 36
  },
  {
    "Nom_Barri": "Horta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 alimentari",
    "counts": 144
  },
  {
    "Nom_Barri": "Horta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 no alimentari",
    "counts": 54
  },
  {
    "Nom_Barri": "Horta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Reparacions (Electrodom\u00e8stics i autom\u00f2bils)",
    "counts": 17
  },
  {
    "Nom_Barri": "Horta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Restaurants, bars i hotels (Incl\u00f2s hostals, pensions i fondes)",
    "counts": 108
  },
  {
    "Nom_Barri": "Horta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Sanitat i assist\u00e8ncia",
    "counts": 27
  },
  {
    "Nom_Barri": "Hostafrancs",
    "Nom_Grup_Activitat": "Activitats immobili\u00e0ries",
    "counts": 12
  },
  { "Nom_Barri": "Hostafrancs", "Nom_Grup_Activitat": "Altres", "counts": 265 },
  {
    "Nom_Barri": "Hostafrancs",
    "Nom_Grup_Activitat": "Automoci\u00f3",
    "counts": 3
  },
  {
    "Nom_Barri": "Hostafrancs",
    "Nom_Grup_Activitat": "Ensenyament",
    "counts": 20
  },
  {
    "Nom_Barri": "Hostafrancs",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipament personal",
    "counts": 65
  },
  {
    "Nom_Barri": "Hostafrancs",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipaments culturals i recreatius",
    "counts": 10
  },
  {
    "Nom_Barri": "Hostafrancs",
    "Nom_Grup_Activitat": "Finances i assegurances",
    "counts": 15
  },
  {
    "Nom_Barri": "Hostafrancs",
    "Nom_Grup_Activitat": "Grup no definit",
    "counts": 218
  },
  {
    "Nom_Barri": "Hostafrancs",
    "Nom_Grup_Activitat": "Manteniment, neteja i producci\u00f3",
    "counts": 5
  },
  {
    "Nom_Barri": "Hostafrancs",
    "Nom_Grup_Activitat": "Oci i cultura",
    "counts": 20
  },
  {
    "Nom_Barri": "Hostafrancs",
    "Nom_Grup_Activitat": "Parament de la llar",
    "counts": 33
  },
  {
    "Nom_Barri": "Hostafrancs",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 alimentari",
    "counts": 135
  },
  {
    "Nom_Barri": "Hostafrancs",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 no alimentari",
    "counts": 34
  },
  {
    "Nom_Barri": "Hostafrancs",
    "Nom_Grup_Activitat": "Reparacions (Electrodom\u00e8stics i autom\u00f2bils)",
    "counts": 12
  },
  {
    "Nom_Barri": "Hostafrancs",
    "Nom_Grup_Activitat": "Restaurants, bars i hotels (Incl\u00f2s hostals, pensions i fondes)",
    "counts": 159
  },
  {
    "Nom_Barri": "Hostafrancs",
    "Nom_Grup_Activitat": "Sanitat i assist\u00e8ncia",
    "counts": 25
  },
  {
    "Nom_Barri": "Montbau",
    "Nom_Grup_Activitat": "Activitats immobili\u00e0ries",
    "counts": 2
  },
  { "Nom_Barri": "Montbau", "Nom_Grup_Activitat": "Altres", "counts": 30 },
  { "Nom_Barri": "Montbau", "Nom_Grup_Activitat": "Ensenyament", "counts": 10 },
  {
    "Nom_Barri": "Montbau",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipament personal",
    "counts": 1
  },
  {
    "Nom_Barri": "Montbau",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipaments culturals i recreatius",
    "counts": 2
  },
  {
    "Nom_Barri": "Montbau",
    "Nom_Grup_Activitat": "Finances i assegurances",
    "counts": 4
  },
  {
    "Nom_Barri": "Montbau",
    "Nom_Grup_Activitat": "Grup no definit",
    "counts": 62
  },
  {
    "Nom_Barri": "Montbau",
    "Nom_Grup_Activitat": "Manteniment, neteja i producci\u00f3",
    "counts": 1
  },
  {
    "Nom_Barri": "Montbau",
    "Nom_Grup_Activitat": "Oci i cultura",
    "counts": 1
  },
  {
    "Nom_Barri": "Montbau",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 alimentari",
    "counts": 10
  },
  {
    "Nom_Barri": "Montbau",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 no alimentari",
    "counts": 7
  },
  {
    "Nom_Barri": "Montbau",
    "Nom_Grup_Activitat": "Reparacions (Electrodom\u00e8stics i autom\u00f2bils)",
    "counts": 1
  },
  {
    "Nom_Barri": "Montbau",
    "Nom_Grup_Activitat": "Restaurants, bars i hotels (Incl\u00f2s hostals, pensions i fondes)",
    "counts": 16
  },
  {
    "Nom_Barri": "Montbau",
    "Nom_Grup_Activitat": "Sanitat i assist\u00e8ncia",
    "counts": 12
  },
  {
    "Nom_Barri": "Navas",
    "Nom_Grup_Activitat": "Activitats immobili\u00e0ries",
    "counts": 12
  },
  { "Nom_Barri": "Navas", "Nom_Grup_Activitat": "Altres", "counts": 194 },
  { "Nom_Barri": "Navas", "Nom_Grup_Activitat": "Automoci\u00f3", "counts": 7 },
  { "Nom_Barri": "Navas", "Nom_Grup_Activitat": "Ensenyament", "counts": 14 },
  {
    "Nom_Barri": "Navas",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipament personal",
    "counts": 25
  },
  {
    "Nom_Barri": "Navas",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipaments culturals i recreatius",
    "counts": 4
  },
  {
    "Nom_Barri": "Navas",
    "Nom_Grup_Activitat": "Finances i assegurances",
    "counts": 6
  },
  {
    "Nom_Barri": "Navas",
    "Nom_Grup_Activitat": "Grup no definit",
    "counts": 163
  },
  {
    "Nom_Barri": "Navas",
    "Nom_Grup_Activitat": "Manteniment, neteja i producci\u00f3",
    "counts": 5
  },
  { "Nom_Barri": "Navas", "Nom_Grup_Activitat": "Oci i cultura", "counts": 16 },
  {
    "Nom_Barri": "Navas",
    "Nom_Grup_Activitat": "Parament de la llar",
    "counts": 42
  },
  {
    "Nom_Barri": "Navas",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 alimentari",
    "counts": 70
  },
  {
    "Nom_Barri": "Navas",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 no alimentari",
    "counts": 22
  },
  {
    "Nom_Barri": "Navas",
    "Nom_Grup_Activitat": "Reparacions (Electrodom\u00e8stics i autom\u00f2bils)",
    "counts": 28
  },
  {
    "Nom_Barri": "Navas",
    "Nom_Grup_Activitat": "Restaurants, bars i hotels (Incl\u00f2s hostals, pensions i fondes)",
    "counts": 96
  },
  {
    "Nom_Barri": "Navas",
    "Nom_Grup_Activitat": "Sanitat i assist\u00e8ncia",
    "counts": 15
  },
  {
    "Nom_Barri": "Pedralbes",
    "Nom_Grup_Activitat": "Activitats immobili\u00e0ries",
    "counts": 3
  },
  { "Nom_Barri": "Pedralbes", "Nom_Grup_Activitat": "Altres", "counts": 101 },
  {
    "Nom_Barri": "Pedralbes",
    "Nom_Grup_Activitat": "Ensenyament",
    "counts": 43
  },
  {
    "Nom_Barri": "Pedralbes",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipament personal",
    "counts": 12
  },
  {
    "Nom_Barri": "Pedralbes",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipaments culturals i recreatius",
    "counts": 4
  },
  {
    "Nom_Barri": "Pedralbes",
    "Nom_Grup_Activitat": "Finances i assegurances",
    "counts": 11
  },
  {
    "Nom_Barri": "Pedralbes",
    "Nom_Grup_Activitat": "Grup no definit",
    "counts": 30
  },
  {
    "Nom_Barri": "Pedralbes",
    "Nom_Grup_Activitat": "Manteniment, neteja i producci\u00f3",
    "counts": 2
  },
  {
    "Nom_Barri": "Pedralbes",
    "Nom_Grup_Activitat": "Oci i cultura",
    "counts": 5
  },
  {
    "Nom_Barri": "Pedralbes",
    "Nom_Grup_Activitat": "Parament de la llar",
    "counts": 5
  },
  {
    "Nom_Barri": "Pedralbes",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 alimentari",
    "counts": 20
  },
  {
    "Nom_Barri": "Pedralbes",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 no alimentari",
    "counts": 11
  },
  {
    "Nom_Barri": "Pedralbes",
    "Nom_Grup_Activitat": "Restaurants, bars i hotels (Incl\u00f2s hostals, pensions i fondes)",
    "counts": 38
  },
  {
    "Nom_Barri": "Pedralbes",
    "Nom_Grup_Activitat": "Sanitat i assist\u00e8ncia",
    "counts": 6
  },
  {
    "Nom_Barri": "Porta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Activitats immobili\u00e0ries",
    "counts": 7
  },
  { "Nom_Barri": "Porta", "Nom_Grup_Activitat": "Altres", "counts": 306 },
  { "Nom_Barri": "Porta", "Nom_Grup_Activitat": "Automoci\u00f3", "counts": 4 },
  { "Nom_Barri": "Porta", "Nom_Grup_Activitat": "Ensenyament", "counts": 31 },
  {
    "Nom_Barri": "Porta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipament personal",
    "counts": 57
  },
  {
    "Nom_Barri": "Porta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipaments culturals i recreatius",
    "counts": 10
  },
  {
    "Nom_Barri": "Porta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Finances i assegurances",
    "counts": 14
  },
  {
    "Nom_Barri": "Porta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Grup no definit",
    "counts": 395
  },
  {
    "Nom_Barri": "Porta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Manteniment, neteja i producci\u00f3",
    "counts": 8
  },
  { "Nom_Barri": "Porta", "Nom_Grup_Activitat": "Oci i cultura", "counts": 23 },
  {
    "Nom_Barri": "Porta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Parament de la llar",
    "counts": 33
  },
  {
    "Nom_Barri": "Porta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 alimentari",
    "counts": 94
  },
  {
    "Nom_Barri": "Porta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 no alimentari",
    "counts": 31
  },
  {
    "Nom_Barri": "Porta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Reparacions (Electrodom\u00e8stics i autom\u00f2bils)",
    "counts": 27
  },
  {
    "Nom_Barri": "Porta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Restaurants, bars i hotels (Incl\u00f2s hostals, pensions i fondes)",
    "counts": 105
  },
  {
    "Nom_Barri": "Porta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Sanitat i assist\u00e8ncia",
    "counts": 19
  },
  {
    "Nom_Barri": "Proven\u00e7als del Poblenou",
    "Nom_Grup_Activitat": "Activitats immobili\u00e0ries",
    "counts": 6
  },
  {
    "Nom_Barri": "Proven\u00e7als del Poblenou",
    "Nom_Grup_Activitat": "Altres",
    "counts": 224
  },
  {
    "Nom_Barri": "Proven\u00e7als del Poblenou",
    "Nom_Grup_Activitat": "Automoci\u00f3",
    "counts": 5
  },
  {
    "Nom_Barri": "Proven\u00e7als del Poblenou",
    "Nom_Grup_Activitat": "Ensenyament",
    "counts": 23
  },
  {
    "Nom_Barri": "Proven\u00e7als del Poblenou",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipament personal",
    "counts": 8
  },
  {
    "Nom_Barri": "Proven\u00e7als del Poblenou",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipaments culturals i recreatius",
    "counts": 4
  },
  {
    "Nom_Barri": "Proven\u00e7als del Poblenou",
    "Nom_Grup_Activitat": "Finances i assegurances",
    "counts": 9
  },
  {
    "Nom_Barri": "Proven\u00e7als del Poblenou",
    "Nom_Grup_Activitat": "Grup no definit",
    "counts": 305
  },
  {
    "Nom_Barri": "Proven\u00e7als del Poblenou",
    "Nom_Grup_Activitat": "Manteniment, neteja i producci\u00f3",
    "counts": 3
  },
  {
    "Nom_Barri": "Proven\u00e7als del Poblenou",
    "Nom_Grup_Activitat": "Oci i cultura",
    "counts": 11
  },
  {
    "Nom_Barri": "Proven\u00e7als del Poblenou",
    "Nom_Grup_Activitat": "Parament de la llar",
    "counts": 13
  },
  {
    "Nom_Barri": "Proven\u00e7als del Poblenou",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 alimentari",
    "counts": 34
  },
  {
    "Nom_Barri": "Proven\u00e7als del Poblenou",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 no alimentari",
    "counts": 24
  },
  {
    "Nom_Barri": "Proven\u00e7als del Poblenou",
    "Nom_Grup_Activitat": "Reparacions (Electrodom\u00e8stics i autom\u00f2bils)",
    "counts": 21
  },
  {
    "Nom_Barri": "Proven\u00e7als del Poblenou",
    "Nom_Grup_Activitat": "Restaurants, bars i hotels (Incl\u00f2s hostals, pensions i fondes)",
    "counts": 90
  },
  {
    "Nom_Barri": "Proven\u00e7als del Poblenou",
    "Nom_Grup_Activitat": "Sanitat i assist\u00e8ncia",
    "counts": 18
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Andreu",
    "Nom_Grup_Activitat": "Activitats immobili\u00e0ries",
    "counts": 31
  },
  { "Nom_Barri": "Sant Andreu", "Nom_Grup_Activitat": "Altres", "counts": 718 },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Andreu",
    "Nom_Grup_Activitat": "Automoci\u00f3",
    "counts": 6
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Andreu",
    "Nom_Grup_Activitat": "Ensenyament",
    "counts": 93
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Andreu",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipament personal",
    "counts": 112
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Andreu",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipaments culturals i recreatius",
    "counts": 21
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Andreu",
    "Nom_Grup_Activitat": "Finances i assegurances",
    "counts": 37
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Andreu",
    "Nom_Grup_Activitat": "Grup no definit",
    "counts": 520
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Andreu",
    "Nom_Grup_Activitat": "Manteniment, neteja i producci\u00f3",
    "counts": 23
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Andreu",
    "Nom_Grup_Activitat": "Oci i cultura",
    "counts": 45
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Andreu",
    "Nom_Grup_Activitat": "Parament de la llar",
    "counts": 64
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Andreu",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 alimentari",
    "counts": 211
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Andreu",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 no alimentari",
    "counts": 81
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Andreu",
    "Nom_Grup_Activitat": "Reparacions (Electrodom\u00e8stics i autom\u00f2bils)",
    "counts": 44
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Andreu",
    "Nom_Grup_Activitat": "Restaurants, bars i hotels (Incl\u00f2s hostals, pensions i fondes)",
    "counts": 243
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Andreu",
    "Nom_Grup_Activitat": "Sanitat i assist\u00e8ncia",
    "counts": 86
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Antoni",
    "Nom_Grup_Activitat": "Activitats immobili\u00e0ries",
    "counts": 36
  },
  { "Nom_Barri": "Sant Antoni", "Nom_Grup_Activitat": "Altres", "counts": 501 },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Antoni",
    "Nom_Grup_Activitat": "Automoci\u00f3",
    "counts": 6
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Antoni",
    "Nom_Grup_Activitat": "Ensenyament",
    "counts": 44
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Antoni",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipament personal",
    "counts": 209
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Antoni",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipaments culturals i recreatius",
    "counts": 28
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Antoni",
    "Nom_Grup_Activitat": "Finances i assegurances",
    "counts": 33
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Antoni",
    "Nom_Grup_Activitat": "Grup no definit",
    "counts": 281
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Antoni",
    "Nom_Grup_Activitat": "Manteniment, neteja i producci\u00f3",
    "counts": 12
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Antoni",
    "Nom_Grup_Activitat": "Oci i cultura",
    "counts": 103
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Antoni",
    "Nom_Grup_Activitat": "Parament de la llar",
    "counts": 95
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Antoni",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 alimentari",
    "counts": 282
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Antoni",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 no alimentari",
    "counts": 97
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Antoni",
    "Nom_Grup_Activitat": "Reparacions (Electrodom\u00e8stics i autom\u00f2bils)",
    "counts": 33
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Antoni",
    "Nom_Grup_Activitat": "Restaurants, bars i hotels (Incl\u00f2s hostals, pensions i fondes)",
    "counts": 417
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Antoni",
    "Nom_Grup_Activitat": "Sanitat i assist\u00e8ncia",
    "counts": 47
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Gen\u00eds dels Agudells",
    "Nom_Grup_Activitat": "Altres",
    "counts": 29
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Gen\u00eds dels Agudells",
    "Nom_Grup_Activitat": "Ensenyament",
    "counts": 8
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Gen\u00eds dels Agudells",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipament personal",
    "counts": 3
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Gen\u00eds dels Agudells",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipaments culturals i recreatius",
    "counts": 3
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Gen\u00eds dels Agudells",
    "Nom_Grup_Activitat": "Finances i assegurances",
    "counts": 4
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Gen\u00eds dels Agudells",
    "Nom_Grup_Activitat": "Grup no definit",
    "counts": 40
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Gen\u00eds dels Agudells",
    "Nom_Grup_Activitat": "Manteniment, neteja i producci\u00f3",
    "counts": 1
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Gen\u00eds dels Agudells",
    "Nom_Grup_Activitat": "Oci i cultura",
    "counts": 2
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Gen\u00eds dels Agudells",
    "Nom_Grup_Activitat": "Parament de la llar",
    "counts": 3
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Gen\u00eds dels Agudells",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 alimentari",
    "counts": 10
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Gen\u00eds dels Agudells",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 no alimentari",
    "counts": 8
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Gen\u00eds dels Agudells",
    "Nom_Grup_Activitat": "Reparacions (Electrodom\u00e8stics i autom\u00f2bils)",
    "counts": 5
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Gen\u00eds dels Agudells",
    "Nom_Grup_Activitat": "Restaurants, bars i hotels (Incl\u00f2s hostals, pensions i fondes)",
    "counts": 15
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Gen\u00eds dels Agudells",
    "Nom_Grup_Activitat": "Sanitat i assist\u00e8ncia",
    "counts": 5
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Gervasi - Galvany",
    "Nom_Grup_Activitat": "Activitats immobili\u00e0ries",
    "counts": 52
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Gervasi - Galvany",
    "Nom_Grup_Activitat": "Altres",
    "counts": 859
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Gervasi - Galvany",
    "Nom_Grup_Activitat": "Automoci\u00f3",
    "counts": 28
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Gervasi - Galvany",
    "Nom_Grup_Activitat": "Ensenyament",
    "counts": 62
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Gervasi - Galvany",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipament personal",
    "counts": 419
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Gervasi - Galvany",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipaments culturals i recreatius",
    "counts": 21
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Gervasi - Galvany",
    "Nom_Grup_Activitat": "Finances i assegurances",
    "counts": 71
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Gervasi - Galvany",
    "Nom_Grup_Activitat": "Grup no definit",
    "counts": 470
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Gervasi - Galvany",
    "Nom_Grup_Activitat": "Manteniment, neteja i producci\u00f3",
    "counts": 3
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Gervasi - Galvany",
    "Nom_Grup_Activitat": "Oci i cultura",
    "counts": 56
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Gervasi - Galvany",
    "Nom_Grup_Activitat": "Parament de la llar",
    "counts": 163
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Gervasi - Galvany",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 alimentari",
    "counts": 287
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Gervasi - Galvany",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 no alimentari",
    "counts": 99
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Gervasi - Galvany",
    "Nom_Grup_Activitat": "Reparacions (Electrodom\u00e8stics i autom\u00f2bils)",
    "counts": 31
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Gervasi - Galvany",
    "Nom_Grup_Activitat": "Restaurants, bars i hotels (Incl\u00f2s hostals, pensions i fondes)",
    "counts": 457
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Gervasi - Galvany",
    "Nom_Grup_Activitat": "Sanitat i assist\u00e8ncia",
    "counts": 122
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Gervasi - la Bonanova",
    "Nom_Grup_Activitat": "Activitats immobili\u00e0ries",
    "counts": 18
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Gervasi - la Bonanova",
    "Nom_Grup_Activitat": "Altres",
    "counts": 406
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Gervasi - la Bonanova",
    "Nom_Grup_Activitat": "Automoci\u00f3",
    "counts": 12
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Gervasi - la Bonanova",
    "Nom_Grup_Activitat": "Ensenyament",
    "counts": 70
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Gervasi - la Bonanova",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipament personal",
    "counts": 107
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Gervasi - la Bonanova",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipaments culturals i recreatius",
    "counts": 9
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Gervasi - la Bonanova",
    "Nom_Grup_Activitat": "Finances i assegurances",
    "counts": 30
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Gervasi - la Bonanova",
    "Nom_Grup_Activitat": "Grup no definit",
    "counts": 201
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Gervasi - la Bonanova",
    "Nom_Grup_Activitat": "Manteniment, neteja i producci\u00f3",
    "counts": 4
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Gervasi - la Bonanova",
    "Nom_Grup_Activitat": "Oci i cultura",
    "counts": 19
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Gervasi - la Bonanova",
    "Nom_Grup_Activitat": "Parament de la llar",
    "counts": 41
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Gervasi - la Bonanova",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 alimentari",
    "counts": 104
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Gervasi - la Bonanova",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 no alimentari",
    "counts": 34
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Gervasi - la Bonanova",
    "Nom_Grup_Activitat": "Reparacions (Electrodom\u00e8stics i autom\u00f2bils)",
    "counts": 15
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Gervasi - la Bonanova",
    "Nom_Grup_Activitat": "Restaurants, bars i hotels (Incl\u00f2s hostals, pensions i fondes)",
    "counts": 144
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Gervasi - la Bonanova",
    "Nom_Grup_Activitat": "Sanitat i assist\u00e8ncia",
    "counts": 84
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als",
    "Nom_Grup_Activitat": "Activitats immobili\u00e0ries",
    "counts": 15
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als",
    "Nom_Grup_Activitat": "Altres",
    "counts": 230
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als",
    "Nom_Grup_Activitat": "Automoci\u00f3",
    "counts": 3
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als",
    "Nom_Grup_Activitat": "Ensenyament",
    "counts": 36
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipament personal",
    "counts": 30
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipaments culturals i recreatius",
    "counts": 14
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als",
    "Nom_Grup_Activitat": "Finances i assegurances",
    "counts": 9
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als",
    "Nom_Grup_Activitat": "Grup no definit",
    "counts": 207
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als",
    "Nom_Grup_Activitat": "Manteniment, neteja i producci\u00f3",
    "counts": 12
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als",
    "Nom_Grup_Activitat": "Oci i cultura",
    "counts": 14
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als",
    "Nom_Grup_Activitat": "Parament de la llar",
    "counts": 24
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 alimentari",
    "counts": 112
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 no alimentari",
    "counts": 32
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als",
    "Nom_Grup_Activitat": "Reparacions (Electrodom\u00e8stics i autom\u00f2bils)",
    "counts": 14
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als",
    "Nom_Grup_Activitat": "Restaurants, bars i hotels (Incl\u00f2s hostals, pensions i fondes)",
    "counts": 101
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als",
    "Nom_Grup_Activitat": "Sanitat i assist\u00e8ncia",
    "counts": 27
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera",
    "Nom_Grup_Activitat": "Activitats immobili\u00e0ries",
    "counts": 17
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera",
    "Nom_Grup_Activitat": "Altres",
    "counts": 539
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera",
    "Nom_Grup_Activitat": "Automoci\u00f3",
    "counts": 1
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera",
    "Nom_Grup_Activitat": "Ensenyament",
    "counts": 39
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipament personal",
    "counts": 284
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipaments culturals i recreatius",
    "counts": 56
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera",
    "Nom_Grup_Activitat": "Finances i assegurances",
    "counts": 17
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera",
    "Nom_Grup_Activitat": "Grup no definit",
    "counts": 481
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera",
    "Nom_Grup_Activitat": "Oci i cultura",
    "counts": 22
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera",
    "Nom_Grup_Activitat": "Parament de la llar",
    "counts": 52
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 alimentari",
    "counts": 210
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 no alimentari",
    "counts": 56
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera",
    "Nom_Grup_Activitat": "Reparacions (Electrodom\u00e8stics i autom\u00f2bils)",
    "counts": 2
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera",
    "Nom_Grup_Activitat": "Restaurants, bars i hotels (Incl\u00f2s hostals, pensions i fondes)",
    "counts": 394
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera",
    "Nom_Grup_Activitat": "Sanitat i assist\u00e8ncia",
    "counts": 12
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sants",
    "Nom_Grup_Activitat": "Activitats immobili\u00e0ries",
    "counts": 33
  },
  { "Nom_Barri": "Sants", "Nom_Grup_Activitat": "Altres", "counts": 631 },
  {
    "Nom_Barri": "Sants",
    "Nom_Grup_Activitat": "Automoci\u00f3",
    "counts": 10
  },
  { "Nom_Barri": "Sants", "Nom_Grup_Activitat": "Ensenyament", "counts": 59 },
  {
    "Nom_Barri": "Sants",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipament personal",
    "counts": 114
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sants",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipaments culturals i recreatius",
    "counts": 19
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sants",
    "Nom_Grup_Activitat": "Finances i assegurances",
    "counts": 33
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sants",
    "Nom_Grup_Activitat": "Grup no definit",
    "counts": 631
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sants",
    "Nom_Grup_Activitat": "Manteniment, neteja i producci\u00f3",
    "counts": 11
  },
  { "Nom_Barri": "Sants", "Nom_Grup_Activitat": "Oci i cultura", "counts": 54 },
  {
    "Nom_Barri": "Sants",
    "Nom_Grup_Activitat": "Parament de la llar",
    "counts": 53
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sants",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 alimentari",
    "counts": 224
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sants",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 no alimentari",
    "counts": 65
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sants",
    "Nom_Grup_Activitat": "Reparacions (Electrodom\u00e8stics i autom\u00f2bils)",
    "counts": 45
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sants",
    "Nom_Grup_Activitat": "Restaurants, bars i hotels (Incl\u00f2s hostals, pensions i fondes)",
    "counts": 273
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sants",
    "Nom_Grup_Activitat": "Sanitat i assist\u00e8ncia",
    "counts": 56
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sants - Badal",
    "Nom_Grup_Activitat": "Activitats immobili\u00e0ries",
    "counts": 15
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sants - Badal",
    "Nom_Grup_Activitat": "Altres",
    "counts": 297
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sants - Badal",
    "Nom_Grup_Activitat": "Automoci\u00f3",
    "counts": 2
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sants - Badal",
    "Nom_Grup_Activitat": "Ensenyament",
    "counts": 11
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sants - Badal",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipament personal",
    "counts": 44
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sants - Badal",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipaments culturals i recreatius",
    "counts": 6
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sants - Badal",
    "Nom_Grup_Activitat": "Finances i assegurances",
    "counts": 20
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sants - Badal",
    "Nom_Grup_Activitat": "Grup no definit",
    "counts": 353
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sants - Badal",
    "Nom_Grup_Activitat": "Manteniment, neteja i producci\u00f3",
    "counts": 6
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sants - Badal",
    "Nom_Grup_Activitat": "Oci i cultura",
    "counts": 14
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sants - Badal",
    "Nom_Grup_Activitat": "Parament de la llar",
    "counts": 36
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sants - Badal",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 alimentari",
    "counts": 80
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sants - Badal",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 no alimentari",
    "counts": 31
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sants - Badal",
    "Nom_Grup_Activitat": "Reparacions (Electrodom\u00e8stics i autom\u00f2bils)",
    "counts": 27
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sants - Badal",
    "Nom_Grup_Activitat": "Restaurants, bars i hotels (Incl\u00f2s hostals, pensions i fondes)",
    "counts": 109
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sants - Badal",
    "Nom_Grup_Activitat": "Sanitat i assist\u00e8ncia",
    "counts": 23
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sarri\u00e0",
    "Nom_Grup_Activitat": "Activitats immobili\u00e0ries",
    "counts": 26
  },
  { "Nom_Barri": "Sarri\u00e0", "Nom_Grup_Activitat": "Altres", "counts": 396 },
  {
    "Nom_Barri": "Sarri\u00e0",
    "Nom_Grup_Activitat": "Automoci\u00f3",
    "counts": 6
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sarri\u00e0",
    "Nom_Grup_Activitat": "Ensenyament",
    "counts": 63
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sarri\u00e0",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipament personal",
    "counts": 97
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sarri\u00e0",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipaments culturals i recreatius",
    "counts": 19
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sarri\u00e0",
    "Nom_Grup_Activitat": "Finances i assegurances",
    "counts": 16
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sarri\u00e0",
    "Nom_Grup_Activitat": "Grup no definit",
    "counts": 188
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sarri\u00e0",
    "Nom_Grup_Activitat": "Manteniment, neteja i producci\u00f3",
    "counts": 1
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sarri\u00e0",
    "Nom_Grup_Activitat": "Oci i cultura",
    "counts": 18
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sarri\u00e0",
    "Nom_Grup_Activitat": "Parament de la llar",
    "counts": 32
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sarri\u00e0",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 alimentari",
    "counts": 116
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sarri\u00e0",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 no alimentari",
    "counts": 36
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sarri\u00e0",
    "Nom_Grup_Activitat": "Reparacions (Electrodom\u00e8stics i autom\u00f2bils)",
    "counts": 18
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sarri\u00e0",
    "Nom_Grup_Activitat": "Restaurants, bars i hotels (Incl\u00f2s hostals, pensions i fondes)",
    "counts": 94
  },
  {
    "Nom_Barri": "Sarri\u00e0",
    "Nom_Grup_Activitat": "Sanitat i assist\u00e8ncia",
    "counts": 58
  },
  {
    "Nom_Barri": "Torre Bar\u00f3",
    "Nom_Grup_Activitat": "Altres",
    "counts": 11
  },
  {
    "Nom_Barri": "Torre Bar\u00f3",
    "Nom_Grup_Activitat": "Ensenyament",
    "counts": 3
  },
  {
    "Nom_Barri": "Torre Bar\u00f3",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipaments culturals i recreatius",
    "counts": 1
  },
  {
    "Nom_Barri": "Torre Bar\u00f3",
    "Nom_Grup_Activitat": "Grup no definit",
    "counts": 11
  },
  {
    "Nom_Barri": "Torre Bar\u00f3",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 alimentari",
    "counts": 4
  },
  {
    "Nom_Barri": "Torre Bar\u00f3",
    "Nom_Grup_Activitat": "Restaurants, bars i hotels (Incl\u00f2s hostals, pensions i fondes)",
    "counts": 4
  },
  {
    "Nom_Barri": "Torre Bar\u00f3",
    "Nom_Grup_Activitat": "Sanitat i assist\u00e8ncia",
    "counts": 3
  },
  { "Nom_Barri": "Vallbona", "Nom_Grup_Activitat": "Altres", "counts": 11 },
  { "Nom_Barri": "Vallbona", "Nom_Grup_Activitat": "Ensenyament", "counts": 1 },
  {
    "Nom_Barri": "Vallbona",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipaments culturals i recreatius",
    "counts": 1
  },
  {
    "Nom_Barri": "Vallbona",
    "Nom_Grup_Activitat": "Grup no definit",
    "counts": 4
  },
  {
    "Nom_Barri": "Vallbona",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 alimentari",
    "counts": 4
  },
  {
    "Nom_Barri": "Vallbona",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 no alimentari",
    "counts": 2
  },
  {
    "Nom_Barri": "Vallbona",
    "Nom_Grup_Activitat": "Reparacions (Electrodom\u00e8stics i autom\u00f2bils)",
    "counts": 2
  },
  {
    "Nom_Barri": "Vallbona",
    "Nom_Grup_Activitat": "Restaurants, bars i hotels (Incl\u00f2s hostals, pensions i fondes)",
    "counts": 2
  },
  {
    "Nom_Barri": "Vallcarca i els Penitents",
    "Nom_Grup_Activitat": "Activitats immobili\u00e0ries",
    "counts": 3
  },
  {
    "Nom_Barri": "Vallcarca i els Penitents",
    "Nom_Grup_Activitat": "Altres",
    "counts": 139
  },
  {
    "Nom_Barri": "Vallcarca i els Penitents",
    "Nom_Grup_Activitat": "Automoci\u00f3",
    "counts": 5
  },
  {
    "Nom_Barri": "Vallcarca i els Penitents",
    "Nom_Grup_Activitat": "Ensenyament",
    "counts": 31
  },
  {
    "Nom_Barri": "Vallcarca i els Penitents",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipament personal",
    "counts": 12
  },
  {
    "Nom_Barri": "Vallcarca i els Penitents",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipaments culturals i recreatius",
    "counts": 7
  },
  {
    "Nom_Barri": "Vallcarca i els Penitents",
    "Nom_Grup_Activitat": "Finances i assegurances",
    "counts": 5
  },
  {
    "Nom_Barri": "Vallcarca i els Penitents",
    "Nom_Grup_Activitat": "Grup no definit",
    "counts": 177
  },
  {
    "Nom_Barri": "Vallcarca i els Penitents",
    "Nom_Grup_Activitat": "Manteniment, neteja i producci\u00f3",
    "counts": 1
  },
  {
    "Nom_Barri": "Vallcarca i els Penitents",
    "Nom_Grup_Activitat": "Oci i cultura",
    "counts": 5
  },
  {
    "Nom_Barri": "Vallcarca i els Penitents",
    "Nom_Grup_Activitat": "Parament de la llar",
    "counts": 15
  },
  {
    "Nom_Barri": "Vallcarca i els Penitents",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 alimentari",
    "counts": 39
  },
  {
    "Nom_Barri": "Vallcarca i els Penitents",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 no alimentari",
    "counts": 23
  },
  {
    "Nom_Barri": "Vallcarca i els Penitents",
    "Nom_Grup_Activitat": "Reparacions (Electrodom\u00e8stics i autom\u00f2bils)",
    "counts": 20
  },
  {
    "Nom_Barri": "Vallcarca i els Penitents",
    "Nom_Grup_Activitat": "Restaurants, bars i hotels (Incl\u00f2s hostals, pensions i fondes)",
    "counts": 40
  },
  {
    "Nom_Barri": "Vallcarca i els Penitents",
    "Nom_Grup_Activitat": "Sanitat i assist\u00e8ncia",
    "counts": 20
  },
  {
    "Nom_Barri": "Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes",
    "Nom_Grup_Activitat": "Activitats immobili\u00e0ries",
    "counts": 2
  },
  {
    "Nom_Barri": "Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes",
    "Nom_Grup_Activitat": "Altres",
    "counts": 30
  },
  {
    "Nom_Barri": "Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes",
    "Nom_Grup_Activitat": "Ensenyament",
    "counts": 3
  },
  {
    "Nom_Barri": "Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipaments culturals i recreatius",
    "counts": 5
  },
  {
    "Nom_Barri": "Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes",
    "Nom_Grup_Activitat": "Finances i assegurances",
    "counts": 3
  },
  {
    "Nom_Barri": "Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes",
    "Nom_Grup_Activitat": "Grup no definit",
    "counts": 8
  },
  {
    "Nom_Barri": "Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes",
    "Nom_Grup_Activitat": "Parament de la llar",
    "counts": 2
  },
  {
    "Nom_Barri": "Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 alimentari",
    "counts": 9
  },
  {
    "Nom_Barri": "Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 no alimentari",
    "counts": 4
  },
  {
    "Nom_Barri": "Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes",
    "Nom_Grup_Activitat": "Reparacions (Electrodom\u00e8stics i autom\u00f2bils)",
    "counts": 1
  },
  {
    "Nom_Barri": "Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes",
    "Nom_Grup_Activitat": "Restaurants, bars i hotels (Incl\u00f2s hostals, pensions i fondes)",
    "counts": 11
  },
  {
    "Nom_Barri": "Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes",
    "Nom_Grup_Activitat": "Sanitat i assist\u00e8ncia",
    "counts": 3
  },
  {
    "Nom_Barri": "Verdun",
    "Nom_Grup_Activitat": "Activitats immobili\u00e0ries",
    "counts": 7
  },
  { "Nom_Barri": "Verdun", "Nom_Grup_Activitat": "Altres", "counts": 146 },
  {
    "Nom_Barri": "Verdun",
    "Nom_Grup_Activitat": "Automoci\u00f3",
    "counts": 1
  },
  { "Nom_Barri": "Verdun", "Nom_Grup_Activitat": "Ensenyament", "counts": 15 },
  {
    "Nom_Barri": "Verdun",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipament personal",
    "counts": 39
  },
  {
    "Nom_Barri": "Verdun",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipaments culturals i recreatius",
    "counts": 3
  },
  {
    "Nom_Barri": "Verdun",
    "Nom_Grup_Activitat": "Finances i assegurances",
    "counts": 12
  },
  {
    "Nom_Barri": "Verdun",
    "Nom_Grup_Activitat": "Grup no definit",
    "counts": 262
  },
  {
    "Nom_Barri": "Verdun",
    "Nom_Grup_Activitat": "Manteniment, neteja i producci\u00f3",
    "counts": 1
  },
  { "Nom_Barri": "Verdun", "Nom_Grup_Activitat": "Oci i cultura", "counts": 7 },
  {
    "Nom_Barri": "Verdun",
    "Nom_Grup_Activitat": "Parament de la llar",
    "counts": 32
  },
  {
    "Nom_Barri": "Verdun",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 alimentari",
    "counts": 57
  },
  {
    "Nom_Barri": "Verdun",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 no alimentari",
    "counts": 21
  },
  {
    "Nom_Barri": "Verdun",
    "Nom_Grup_Activitat": "Reparacions (Electrodom\u00e8stics i autom\u00f2bils)",
    "counts": 13
  },
  {
    "Nom_Barri": "Verdun",
    "Nom_Grup_Activitat": "Restaurants, bars i hotels (Incl\u00f2s hostals, pensions i fondes)",
    "counts": 50
  },
  {
    "Nom_Barri": "Verdun",
    "Nom_Grup_Activitat": "Sanitat i assist\u00e8ncia",
    "counts": 9
  },
  {
    "Nom_Barri": "Vilapicina i la Torre Llobeta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Activitats immobili\u00e0ries",
    "counts": 14
  },
  {
    "Nom_Barri": "Vilapicina i la Torre Llobeta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Altres",
    "counts": 325
  },
  {
    "Nom_Barri": "Vilapicina i la Torre Llobeta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Automoci\u00f3",
    "counts": 11
  },
  {
    "Nom_Barri": "Vilapicina i la Torre Llobeta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Ensenyament",
    "counts": 42
  },
  {
    "Nom_Barri": "Vilapicina i la Torre Llobeta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipament personal",
    "counts": 42
  },
  {
    "Nom_Barri": "Vilapicina i la Torre Llobeta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipaments culturals i recreatius",
    "counts": 9
  },
  {
    "Nom_Barri": "Vilapicina i la Torre Llobeta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Finances i assegurances",
    "counts": 21
  },
  {
    "Nom_Barri": "Vilapicina i la Torre Llobeta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Grup no definit",
    "counts": 463
  },
  {
    "Nom_Barri": "Vilapicina i la Torre Llobeta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Manteniment, neteja i producci\u00f3",
    "counts": 6
  },
  {
    "Nom_Barri": "Vilapicina i la Torre Llobeta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Oci i cultura",
    "counts": 25
  },
  {
    "Nom_Barri": "Vilapicina i la Torre Llobeta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Parament de la llar",
    "counts": 46
  },
  {
    "Nom_Barri": "Vilapicina i la Torre Llobeta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 alimentari",
    "counts": 91
  },
  {
    "Nom_Barri": "Vilapicina i la Torre Llobeta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 no alimentari",
    "counts": 37
  },
  {
    "Nom_Barri": "Vilapicina i la Torre Llobeta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Reparacions (Electrodom\u00e8stics i autom\u00f2bils)",
    "counts": 40
  },
  {
    "Nom_Barri": "Vilapicina i la Torre Llobeta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Restaurants, bars i hotels (Incl\u00f2s hostals, pensions i fondes)",
    "counts": 118
  },
  {
    "Nom_Barri": "Vilapicina i la Torre Llobeta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Sanitat i assist\u00e8ncia",
    "counts": 38
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Baix Guinard\u00f3",
    "Nom_Grup_Activitat": "Activitats immobili\u00e0ries",
    "counts": 12
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Baix Guinard\u00f3",
    "Nom_Grup_Activitat": "Altres",
    "counts": 236
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Baix Guinard\u00f3",
    "Nom_Grup_Activitat": "Automoci\u00f3",
    "counts": 6
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Baix Guinard\u00f3",
    "Nom_Grup_Activitat": "Ensenyament",
    "counts": 27
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Baix Guinard\u00f3",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipament personal",
    "counts": 30
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Baix Guinard\u00f3",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipaments culturals i recreatius",
    "counts": 8
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Baix Guinard\u00f3",
    "Nom_Grup_Activitat": "Finances i assegurances",
    "counts": 15
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Baix Guinard\u00f3",
    "Nom_Grup_Activitat": "Grup no definit",
    "counts": 307
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Baix Guinard\u00f3",
    "Nom_Grup_Activitat": "Manteniment, neteja i producci\u00f3",
    "counts": 8
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Baix Guinard\u00f3",
    "Nom_Grup_Activitat": "Oci i cultura",
    "counts": 15
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Baix Guinard\u00f3",
    "Nom_Grup_Activitat": "Parament de la llar",
    "counts": 23
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Baix Guinard\u00f3",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 alimentari",
    "counts": 75
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Baix Guinard\u00f3",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 no alimentari",
    "counts": 23
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Baix Guinard\u00f3",
    "Nom_Grup_Activitat": "Reparacions (Electrodom\u00e8stics i autom\u00f2bils)",
    "counts": 37
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Baix Guinard\u00f3",
    "Nom_Grup_Activitat": "Restaurants, bars i hotels (Incl\u00f2s hostals, pensions i fondes)",
    "counts": 108
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Baix Guinard\u00f3",
    "Nom_Grup_Activitat": "Sanitat i assist\u00e8ncia",
    "counts": 26
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Barri G\u00f2tic",
    "Nom_Grup_Activitat": "Activitats immobili\u00e0ries",
    "counts": 3
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Barri G\u00f2tic",
    "Nom_Grup_Activitat": "Altres",
    "counts": 521
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Barri G\u00f2tic",
    "Nom_Grup_Activitat": "Automoci\u00f3",
    "counts": 1
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Barri G\u00f2tic",
    "Nom_Grup_Activitat": "Ensenyament",
    "counts": 17
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Barri G\u00f2tic",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipament personal",
    "counts": 443
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Barri G\u00f2tic",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipaments culturals i recreatius",
    "counts": 63
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Barri G\u00f2tic",
    "Nom_Grup_Activitat": "Finances i assegurances",
    "counts": 30
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Barri G\u00f2tic",
    "Nom_Grup_Activitat": "Grup no definit",
    "counts": 394
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Barri G\u00f2tic",
    "Nom_Grup_Activitat": "Oci i cultura",
    "counts": 54
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Barri G\u00f2tic",
    "Nom_Grup_Activitat": "Parament de la llar",
    "counts": 46
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Barri G\u00f2tic",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 alimentari",
    "counts": 106
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Barri G\u00f2tic",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 no alimentari",
    "counts": 74
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Barri G\u00f2tic",
    "Nom_Grup_Activitat": "Restaurants, bars i hotels (Incl\u00f2s hostals, pensions i fondes)",
    "counts": 513
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Barri G\u00f2tic",
    "Nom_Grup_Activitat": "Sanitat i assist\u00e8ncia",
    "counts": 4
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Bes\u00f2s i el Maresme",
    "Nom_Grup_Activitat": "Activitats immobili\u00e0ries",
    "counts": 5
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Bes\u00f2s i el Maresme",
    "Nom_Grup_Activitat": "Altres",
    "counts": 159
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Bes\u00f2s i el Maresme",
    "Nom_Grup_Activitat": "Automoci\u00f3",
    "counts": 1
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Bes\u00f2s i el Maresme",
    "Nom_Grup_Activitat": "Ensenyament",
    "counts": 15
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Bes\u00f2s i el Maresme",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipament personal",
    "counts": 12
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Bes\u00f2s i el Maresme",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipaments culturals i recreatius",
    "counts": 7
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Bes\u00f2s i el Maresme",
    "Nom_Grup_Activitat": "Finances i assegurances",
    "counts": 8
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Bes\u00f2s i el Maresme",
    "Nom_Grup_Activitat": "Grup no definit",
    "counts": 148
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Bes\u00f2s i el Maresme",
    "Nom_Grup_Activitat": "Manteniment, neteja i producci\u00f3",
    "counts": 1
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Bes\u00f2s i el Maresme",
    "Nom_Grup_Activitat": "Oci i cultura",
    "counts": 7
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Bes\u00f2s i el Maresme",
    "Nom_Grup_Activitat": "Parament de la llar",
    "counts": 11
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Bes\u00f2s i el Maresme",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 alimentari",
    "counts": 106
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Bes\u00f2s i el Maresme",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 no alimentari",
    "counts": 24
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Bes\u00f2s i el Maresme",
    "Nom_Grup_Activitat": "Reparacions (Electrodom\u00e8stics i autom\u00f2bils)",
    "counts": 7
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Bes\u00f2s i el Maresme",
    "Nom_Grup_Activitat": "Restaurants, bars i hotels (Incl\u00f2s hostals, pensions i fondes)",
    "counts": 86
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Bes\u00f2s i el Maresme",
    "Nom_Grup_Activitat": "Sanitat i assist\u00e8ncia",
    "counts": 12
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Bon Pastor",
    "Nom_Grup_Activitat": "Activitats immobili\u00e0ries",
    "counts": 3
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Bon Pastor",
    "Nom_Grup_Activitat": "Altres",
    "counts": 258
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Bon Pastor",
    "Nom_Grup_Activitat": "Automoci\u00f3",
    "counts": 26
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Bon Pastor",
    "Nom_Grup_Activitat": "Ensenyament",
    "counts": 8
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Bon Pastor",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipament personal",
    "counts": 96
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Bon Pastor",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipaments culturals i recreatius",
    "counts": 5
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Bon Pastor",
    "Nom_Grup_Activitat": "Finances i assegurances",
    "counts": 8
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Bon Pastor",
    "Nom_Grup_Activitat": "Grup no definit",
    "counts": 293
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Bon Pastor",
    "Nom_Grup_Activitat": "Manteniment, neteja i producci\u00f3",
    "counts": 5
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Bon Pastor",
    "Nom_Grup_Activitat": "Oci i cultura",
    "counts": 19
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Bon Pastor",
    "Nom_Grup_Activitat": "Parament de la llar",
    "counts": 33
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Bon Pastor",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 alimentari",
    "counts": 44
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Bon Pastor",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 no alimentari",
    "counts": 34
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Bon Pastor",
    "Nom_Grup_Activitat": "Reparacions (Electrodom\u00e8stics i autom\u00f2bils)",
    "counts": 38
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Bon Pastor",
    "Nom_Grup_Activitat": "Restaurants, bars i hotels (Incl\u00f2s hostals, pensions i fondes)",
    "counts": 102
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Bon Pastor",
    "Nom_Grup_Activitat": "Sanitat i assist\u00e8ncia",
    "counts": 3
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova",
    "Nom_Grup_Activitat": "Activitats immobili\u00e0ries",
    "counts": 24
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova",
    "Nom_Grup_Activitat": "Altres",
    "counts": 490
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova",
    "Nom_Grup_Activitat": "Automoci\u00f3",
    "counts": 12
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova",
    "Nom_Grup_Activitat": "Ensenyament",
    "counts": 46
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipament personal",
    "counts": 80
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipaments culturals i recreatius",
    "counts": 14
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova",
    "Nom_Grup_Activitat": "Finances i assegurances",
    "counts": 26
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova",
    "Nom_Grup_Activitat": "Grup no definit",
    "counts": 360
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova",
    "Nom_Grup_Activitat": "Manteniment, neteja i producci\u00f3",
    "counts": 2
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova",
    "Nom_Grup_Activitat": "Oci i cultura",
    "counts": 47
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova",
    "Nom_Grup_Activitat": "Parament de la llar",
    "counts": 63
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 alimentari",
    "counts": 193
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 no alimentari",
    "counts": 61
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova",
    "Nom_Grup_Activitat": "Reparacions (Electrodom\u00e8stics i autom\u00f2bils)",
    "counts": 54
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova",
    "Nom_Grup_Activitat": "Restaurants, bars i hotels (Incl\u00f2s hostals, pensions i fondes)",
    "counts": 136
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova",
    "Nom_Grup_Activitat": "Sanitat i assist\u00e8ncia",
    "counts": 53
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Camp de l'Arpa del Clot",
    "Nom_Grup_Activitat": "Activitats immobili\u00e0ries",
    "counts": 22
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Camp de l'Arpa del Clot",
    "Nom_Grup_Activitat": "Altres",
    "counts": 501
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Camp de l'Arpa del Clot",
    "Nom_Grup_Activitat": "Automoci\u00f3",
    "counts": 7
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Camp de l'Arpa del Clot",
    "Nom_Grup_Activitat": "Ensenyament",
    "counts": 37
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Camp de l'Arpa del Clot",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipament personal",
    "counts": 63
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Camp de l'Arpa del Clot",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipaments culturals i recreatius",
    "counts": 13
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Camp de l'Arpa del Clot",
    "Nom_Grup_Activitat": "Finances i assegurances",
    "counts": 23
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Camp de l'Arpa del Clot",
    "Nom_Grup_Activitat": "Grup no definit",
    "counts": 451
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Camp de l'Arpa del Clot",
    "Nom_Grup_Activitat": "Manteniment, neteja i producci\u00f3",
    "counts": 19
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Camp de l'Arpa del Clot",
    "Nom_Grup_Activitat": "Oci i cultura",
    "counts": 28
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Camp de l'Arpa del Clot",
    "Nom_Grup_Activitat": "Parament de la llar",
    "counts": 50
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Camp de l'Arpa del Clot",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 alimentari",
    "counts": 152
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Camp de l'Arpa del Clot",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 no alimentari",
    "counts": 64
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Camp de l'Arpa del Clot",
    "Nom_Grup_Activitat": "Reparacions (Electrodom\u00e8stics i autom\u00f2bils)",
    "counts": 41
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Camp de l'Arpa del Clot",
    "Nom_Grup_Activitat": "Restaurants, bars i hotels (Incl\u00f2s hostals, pensions i fondes)",
    "counts": 204
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Camp de l'Arpa del Clot",
    "Nom_Grup_Activitat": "Sanitat i assist\u00e8ncia",
    "counts": 42
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Carmel",
    "Nom_Grup_Activitat": "Activitats immobili\u00e0ries",
    "counts": 19
  },
  { "Nom_Barri": "el Carmel", "Nom_Grup_Activitat": "Altres", "counts": 245 },
  {
    "Nom_Barri": "el Carmel",
    "Nom_Grup_Activitat": "Ensenyament",
    "counts": 23
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Carmel",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipament personal",
    "counts": 31
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Carmel",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipaments culturals i recreatius",
    "counts": 5
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Carmel",
    "Nom_Grup_Activitat": "Finances i assegurances",
    "counts": 15
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Carmel",
    "Nom_Grup_Activitat": "Grup no definit",
    "counts": 569
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Carmel",
    "Nom_Grup_Activitat": "Manteniment, neteja i producci\u00f3",
    "counts": 6
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Carmel",
    "Nom_Grup_Activitat": "Oci i cultura",
    "counts": 16
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Carmel",
    "Nom_Grup_Activitat": "Parament de la llar",
    "counts": 31
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Carmel",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 alimentari",
    "counts": 149
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Carmel",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 no alimentari",
    "counts": 38
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Carmel",
    "Nom_Grup_Activitat": "Reparacions (Electrodom\u00e8stics i autom\u00f2bils)",
    "counts": 20
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Carmel",
    "Nom_Grup_Activitat": "Restaurants, bars i hotels (Incl\u00f2s hostals, pensions i fondes)",
    "counts": 74
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Carmel",
    "Nom_Grup_Activitat": "Sanitat i assist\u00e8ncia",
    "counts": 18
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Clot",
    "Nom_Grup_Activitat": "Activitats immobili\u00e0ries",
    "counts": 16
  },
  { "Nom_Barri": "el Clot", "Nom_Grup_Activitat": "Altres", "counts": 318 },
  {
    "Nom_Barri": "el Clot",
    "Nom_Grup_Activitat": "Automoci\u00f3",
    "counts": 9
  },
  { "Nom_Barri": "el Clot", "Nom_Grup_Activitat": "Ensenyament", "counts": 37 },
  {
    "Nom_Barri": "el Clot",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipament personal",
    "counts": 38
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Clot",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipaments culturals i recreatius",
    "counts": 10
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Clot",
    "Nom_Grup_Activitat": "Finances i assegurances",
    "counts": 14
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Clot",
    "Nom_Grup_Activitat": "Grup no definit",
    "counts": 261
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Clot",
    "Nom_Grup_Activitat": "Manteniment, neteja i producci\u00f3",
    "counts": 11
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Clot",
    "Nom_Grup_Activitat": "Oci i cultura",
    "counts": 20
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Clot",
    "Nom_Grup_Activitat": "Parament de la llar",
    "counts": 36
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Clot",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 alimentari",
    "counts": 134
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Clot",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 no alimentari",
    "counts": 38
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Clot",
    "Nom_Grup_Activitat": "Reparacions (Electrodom\u00e8stics i autom\u00f2bils)",
    "counts": 19
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Clot",
    "Nom_Grup_Activitat": "Restaurants, bars i hotels (Incl\u00f2s hostals, pensions i fondes)",
    "counts": 135
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Clot",
    "Nom_Grup_Activitat": "Sanitat i assist\u00e8ncia",
    "counts": 14
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Coll",
    "Nom_Grup_Activitat": "Activitats immobili\u00e0ries",
    "counts": 1
  },
  { "Nom_Barri": "el Coll", "Nom_Grup_Activitat": "Altres", "counts": 38 },
  { "Nom_Barri": "el Coll", "Nom_Grup_Activitat": "Ensenyament", "counts": 1 },
  {
    "Nom_Barri": "el Coll",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipament personal",
    "counts": 3
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Coll",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipaments culturals i recreatius",
    "counts": 2
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Coll",
    "Nom_Grup_Activitat": "Finances i assegurances",
    "counts": 4
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Coll",
    "Nom_Grup_Activitat": "Grup no definit",
    "counts": 122
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Coll",
    "Nom_Grup_Activitat": "Oci i cultura",
    "counts": 1
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Coll",
    "Nom_Grup_Activitat": "Parament de la llar",
    "counts": 3
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Coll",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 alimentari",
    "counts": 18
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Coll",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 no alimentari",
    "counts": 4
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Coll",
    "Nom_Grup_Activitat": "Reparacions (Electrodom\u00e8stics i autom\u00f2bils)",
    "counts": 2
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Coll",
    "Nom_Grup_Activitat": "Restaurants, bars i hotels (Incl\u00f2s hostals, pensions i fondes)",
    "counts": 7
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Coll",
    "Nom_Grup_Activitat": "Sanitat i assist\u00e8ncia",
    "counts": 3
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Congr\u00e9s i els Indians",
    "Nom_Grup_Activitat": "Activitats immobili\u00e0ries",
    "counts": 14
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Congr\u00e9s i els Indians",
    "Nom_Grup_Activitat": "Altres",
    "counts": 182
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Congr\u00e9s i els Indians",
    "Nom_Grup_Activitat": "Automoci\u00f3",
    "counts": 2
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Congr\u00e9s i els Indians",
    "Nom_Grup_Activitat": "Ensenyament",
    "counts": 30
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Congr\u00e9s i els Indians",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipament personal",
    "counts": 16
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Congr\u00e9s i els Indians",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipaments culturals i recreatius",
    "counts": 5
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Congr\u00e9s i els Indians",
    "Nom_Grup_Activitat": "Finances i assegurances",
    "counts": 9
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Congr\u00e9s i els Indians",
    "Nom_Grup_Activitat": "Grup no definit",
    "counts": 252
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Congr\u00e9s i els Indians",
    "Nom_Grup_Activitat": "Manteniment, neteja i producci\u00f3",
    "counts": 7
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Congr\u00e9s i els Indians",
    "Nom_Grup_Activitat": "Oci i cultura",
    "counts": 9
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Congr\u00e9s i els Indians",
    "Nom_Grup_Activitat": "Parament de la llar",
    "counts": 22
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Congr\u00e9s i els Indians",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 alimentari",
    "counts": 45
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Congr\u00e9s i els Indians",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 no alimentari",
    "counts": 20
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Congr\u00e9s i els Indians",
    "Nom_Grup_Activitat": "Reparacions (Electrodom\u00e8stics i autom\u00f2bils)",
    "counts": 23
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Congr\u00e9s i els Indians",
    "Nom_Grup_Activitat": "Restaurants, bars i hotels (Incl\u00f2s hostals, pensions i fondes)",
    "counts": 85
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Congr\u00e9s i els Indians",
    "Nom_Grup_Activitat": "Sanitat i assist\u00e8ncia",
    "counts": 22
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Fort Pienc",
    "Nom_Grup_Activitat": "Activitats immobili\u00e0ries",
    "counts": 14
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Fort Pienc",
    "Nom_Grup_Activitat": "Altres",
    "counts": 484
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Fort Pienc",
    "Nom_Grup_Activitat": "Automoci\u00f3",
    "counts": 18
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Fort Pienc",
    "Nom_Grup_Activitat": "Ensenyament",
    "counts": 29
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Fort Pienc",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipament personal",
    "counts": 58
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Fort Pienc",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipaments culturals i recreatius",
    "counts": 22
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Fort Pienc",
    "Nom_Grup_Activitat": "Finances i assegurances",
    "counts": 16
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Fort Pienc",
    "Nom_Grup_Activitat": "Grup no definit",
    "counts": 199
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Fort Pienc",
    "Nom_Grup_Activitat": "Manteniment, neteja i producci\u00f3",
    "counts": 1
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Fort Pienc",
    "Nom_Grup_Activitat": "Oci i cultura",
    "counts": 34
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Fort Pienc",
    "Nom_Grup_Activitat": "Parament de la llar",
    "counts": 72
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Fort Pienc",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 alimentari",
    "counts": 136
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Fort Pienc",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 no alimentari",
    "counts": 53
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Fort Pienc",
    "Nom_Grup_Activitat": "Reparacions (Electrodom\u00e8stics i autom\u00f2bils)",
    "counts": 33
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Fort Pienc",
    "Nom_Grup_Activitat": "Restaurants, bars i hotels (Incl\u00f2s hostals, pensions i fondes)",
    "counts": 209
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Fort Pienc",
    "Nom_Grup_Activitat": "Sanitat i assist\u00e8ncia",
    "counts": 23
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Guinard\u00f3",
    "Nom_Grup_Activitat": "Activitats immobili\u00e0ries",
    "counts": 21
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Guinard\u00f3",
    "Nom_Grup_Activitat": "Altres",
    "counts": 459
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Guinard\u00f3",
    "Nom_Grup_Activitat": "Automoci\u00f3",
    "counts": 7
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Guinard\u00f3",
    "Nom_Grup_Activitat": "Ensenyament",
    "counts": 36
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Guinard\u00f3",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipament personal",
    "counts": 40
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Guinard\u00f3",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipaments culturals i recreatius",
    "counts": 10
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Guinard\u00f3",
    "Nom_Grup_Activitat": "Finances i assegurances",
    "counts": 24
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Guinard\u00f3",
    "Nom_Grup_Activitat": "Grup no definit",
    "counts": 738
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Guinard\u00f3",
    "Nom_Grup_Activitat": "Manteniment, neteja i producci\u00f3",
    "counts": 10
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Guinard\u00f3",
    "Nom_Grup_Activitat": "Oci i cultura",
    "counts": 21
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Guinard\u00f3",
    "Nom_Grup_Activitat": "Parament de la llar",
    "counts": 37
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Guinard\u00f3",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 alimentari",
    "counts": 129
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Guinard\u00f3",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 no alimentari",
    "counts": 51
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Guinard\u00f3",
    "Nom_Grup_Activitat": "Reparacions (Electrodom\u00e8stics i autom\u00f2bils)",
    "counts": 46
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Guinard\u00f3",
    "Nom_Grup_Activitat": "Restaurants, bars i hotels (Incl\u00f2s hostals, pensions i fondes)",
    "counts": 120
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Guinard\u00f3",
    "Nom_Grup_Activitat": "Sanitat i assist\u00e8ncia",
    "counts": 33
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Parc i la Llacuna del Poblenou",
    "Nom_Grup_Activitat": "Activitats immobili\u00e0ries",
    "counts": 4
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Parc i la Llacuna del Poblenou",
    "Nom_Grup_Activitat": "Altres",
    "counts": 292
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Parc i la Llacuna del Poblenou",
    "Nom_Grup_Activitat": "Automoci\u00f3",
    "counts": 9
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Parc i la Llacuna del Poblenou",
    "Nom_Grup_Activitat": "Ensenyament",
    "counts": 26
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Parc i la Llacuna del Poblenou",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipament personal",
    "counts": 54
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Parc i la Llacuna del Poblenou",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipaments culturals i recreatius",
    "counts": 10
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Parc i la Llacuna del Poblenou",
    "Nom_Grup_Activitat": "Finances i assegurances",
    "counts": 7
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Parc i la Llacuna del Poblenou",
    "Nom_Grup_Activitat": "Grup no definit",
    "counts": 270
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Parc i la Llacuna del Poblenou",
    "Nom_Grup_Activitat": "Manteniment, neteja i producci\u00f3",
    "counts": 4
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Parc i la Llacuna del Poblenou",
    "Nom_Grup_Activitat": "Oci i cultura",
    "counts": 10
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Parc i la Llacuna del Poblenou",
    "Nom_Grup_Activitat": "Parament de la llar",
    "counts": 22
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Parc i la Llacuna del Poblenou",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 alimentari",
    "counts": 48
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Parc i la Llacuna del Poblenou",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 no alimentari",
    "counts": 29
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Parc i la Llacuna del Poblenou",
    "Nom_Grup_Activitat": "Reparacions (Electrodom\u00e8stics i autom\u00f2bils)",
    "counts": 29
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Parc i la Llacuna del Poblenou",
    "Nom_Grup_Activitat": "Restaurants, bars i hotels (Incl\u00f2s hostals, pensions i fondes)",
    "counts": 169
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Parc i la Llacuna del Poblenou",
    "Nom_Grup_Activitat": "Sanitat i assist\u00e8ncia",
    "counts": 8
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Poble Sec",
    "Nom_Grup_Activitat": "Activitats immobili\u00e0ries",
    "counts": 14
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Poble Sec",
    "Nom_Grup_Activitat": "Altres",
    "counts": 468
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Poble Sec",
    "Nom_Grup_Activitat": "Automoci\u00f3",
    "counts": 3
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Poble Sec",
    "Nom_Grup_Activitat": "Ensenyament",
    "counts": 33
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Poble Sec",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipament personal",
    "counts": 17
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Poble Sec",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipaments culturals i recreatius",
    "counts": 54
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Poble Sec",
    "Nom_Grup_Activitat": "Finances i assegurances",
    "counts": 18
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Poble Sec",
    "Nom_Grup_Activitat": "Grup no definit",
    "counts": 652
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Poble Sec",
    "Nom_Grup_Activitat": "Manteniment, neteja i producci\u00f3",
    "counts": 6
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Poble Sec",
    "Nom_Grup_Activitat": "Oci i cultura",
    "counts": 17
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Poble Sec",
    "Nom_Grup_Activitat": "Parament de la llar",
    "counts": 30
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Poble Sec",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 alimentari",
    "counts": 145
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Poble Sec",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 no alimentari",
    "counts": 38
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Poble Sec",
    "Nom_Grup_Activitat": "Reparacions (Electrodom\u00e8stics i autom\u00f2bils)",
    "counts": 37
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Poble Sec",
    "Nom_Grup_Activitat": "Restaurants, bars i hotels (Incl\u00f2s hostals, pensions i fondes)",
    "counts": 296
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Poble Sec",
    "Nom_Grup_Activitat": "Sanitat i assist\u00e8ncia",
    "counts": 18
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Poblenou",
    "Nom_Grup_Activitat": "Activitats immobili\u00e0ries",
    "counts": 24
  },
  { "Nom_Barri": "el Poblenou", "Nom_Grup_Activitat": "Altres", "counts": 580 },
  {
    "Nom_Barri": "el Poblenou",
    "Nom_Grup_Activitat": "Automoci\u00f3",
    "counts": 9
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Poblenou",
    "Nom_Grup_Activitat": "Ensenyament",
    "counts": 66
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Poblenou",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipament personal",
    "counts": 65
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Poblenou",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipaments culturals i recreatius",
    "counts": 29
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Poblenou",
    "Nom_Grup_Activitat": "Finances i assegurances",
    "counts": 26
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Poblenou",
    "Nom_Grup_Activitat": "Grup no definit",
    "counts": 309
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Poblenou",
    "Nom_Grup_Activitat": "Manteniment, neteja i producci\u00f3",
    "counts": 13
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Poblenou",
    "Nom_Grup_Activitat": "Oci i cultura",
    "counts": 41
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Poblenou",
    "Nom_Grup_Activitat": "Parament de la llar",
    "counts": 42
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Poblenou",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 alimentari",
    "counts": 165
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Poblenou",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 no alimentari",
    "counts": 52
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Poblenou",
    "Nom_Grup_Activitat": "Reparacions (Electrodom\u00e8stics i autom\u00f2bils)",
    "counts": 32
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Poblenou",
    "Nom_Grup_Activitat": "Restaurants, bars i hotels (Incl\u00f2s hostals, pensions i fondes)",
    "counts": 301
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Poblenou",
    "Nom_Grup_Activitat": "Sanitat i assist\u00e8ncia",
    "counts": 50
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Putxet i el Farr\u00f3",
    "Nom_Grup_Activitat": "Activitats immobili\u00e0ries",
    "counts": 24
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Putxet i el Farr\u00f3",
    "Nom_Grup_Activitat": "Altres",
    "counts": 449
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Putxet i el Farr\u00f3",
    "Nom_Grup_Activitat": "Automoci\u00f3",
    "counts": 7
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Putxet i el Farr\u00f3",
    "Nom_Grup_Activitat": "Ensenyament",
    "counts": 49
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Putxet i el Farr\u00f3",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipament personal",
    "counts": 61
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Putxet i el Farr\u00f3",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipaments culturals i recreatius",
    "counts": 15
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Putxet i el Farr\u00f3",
    "Nom_Grup_Activitat": "Finances i assegurances",
    "counts": 17
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Putxet i el Farr\u00f3",
    "Nom_Grup_Activitat": "Grup no definit",
    "counts": 399
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Putxet i el Farr\u00f3",
    "Nom_Grup_Activitat": "Manteniment, neteja i producci\u00f3",
    "counts": 1
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Putxet i el Farr\u00f3",
    "Nom_Grup_Activitat": "Oci i cultura",
    "counts": 22
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Putxet i el Farr\u00f3",
    "Nom_Grup_Activitat": "Parament de la llar",
    "counts": 35
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Putxet i el Farr\u00f3",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 alimentari",
    "counts": 106
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Putxet i el Farr\u00f3",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 no alimentari",
    "counts": 34
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Putxet i el Farr\u00f3",
    "Nom_Grup_Activitat": "Reparacions (Electrodom\u00e8stics i autom\u00f2bils)",
    "counts": 19
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Putxet i el Farr\u00f3",
    "Nom_Grup_Activitat": "Restaurants, bars i hotels (Incl\u00f2s hostals, pensions i fondes)",
    "counts": 120
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Putxet i el Farr\u00f3",
    "Nom_Grup_Activitat": "Sanitat i assist\u00e8ncia",
    "counts": 57
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Raval",
    "Nom_Grup_Activitat": "Activitats immobili\u00e0ries",
    "counts": 10
  },
  { "Nom_Barri": "el Raval", "Nom_Grup_Activitat": "Altres", "counts": 713 },
  {
    "Nom_Barri": "el Raval",
    "Nom_Grup_Activitat": "Automoci\u00f3",
    "counts": 1
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Raval",
    "Nom_Grup_Activitat": "Ensenyament",
    "counts": 52
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Raval",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipament personal",
    "counts": 191
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Raval",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipaments culturals i recreatius",
    "counts": 62
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Raval",
    "Nom_Grup_Activitat": "Finances i assegurances",
    "counts": 36
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Raval",
    "Nom_Grup_Activitat": "Grup no definit",
    "counts": 558
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Raval",
    "Nom_Grup_Activitat": "Oci i cultura",
    "counts": 133
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Raval",
    "Nom_Grup_Activitat": "Parament de la llar",
    "counts": 84
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Raval",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 alimentari",
    "counts": 484
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Raval",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 no alimentari",
    "counts": 81
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Raval",
    "Nom_Grup_Activitat": "Reparacions (Electrodom\u00e8stics i autom\u00f2bils)",
    "counts": 9
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Raval",
    "Nom_Grup_Activitat": "Restaurants, bars i hotels (Incl\u00f2s hostals, pensions i fondes)",
    "counts": 540
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Raval",
    "Nom_Grup_Activitat": "Sanitat i assist\u00e8ncia",
    "counts": 14
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Tur\u00f3 de la Peira",
    "Nom_Grup_Activitat": "Activitats immobili\u00e0ries",
    "counts": 9
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Tur\u00f3 de la Peira",
    "Nom_Grup_Activitat": "Altres",
    "counts": 131
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Tur\u00f3 de la Peira",
    "Nom_Grup_Activitat": "Ensenyament",
    "counts": 10
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Tur\u00f3 de la Peira",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipament personal",
    "counts": 32
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Tur\u00f3 de la Peira",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipaments culturals i recreatius",
    "counts": 2
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Tur\u00f3 de la Peira",
    "Nom_Grup_Activitat": "Finances i assegurances",
    "counts": 4
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Tur\u00f3 de la Peira",
    "Nom_Grup_Activitat": "Grup no definit",
    "counts": 206
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Tur\u00f3 de la Peira",
    "Nom_Grup_Activitat": "Oci i cultura",
    "counts": 5
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Tur\u00f3 de la Peira",
    "Nom_Grup_Activitat": "Parament de la llar",
    "counts": 10
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Tur\u00f3 de la Peira",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 alimentari",
    "counts": 124
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Tur\u00f3 de la Peira",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 no alimentari",
    "counts": 22
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Tur\u00f3 de la Peira",
    "Nom_Grup_Activitat": "Reparacions (Electrodom\u00e8stics i autom\u00f2bils)",
    "counts": 7
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Tur\u00f3 de la Peira",
    "Nom_Grup_Activitat": "Restaurants, bars i hotels (Incl\u00f2s hostals, pensions i fondes)",
    "counts": 52
  },
  {
    "Nom_Barri": "el Tur\u00f3 de la Peira",
    "Nom_Grup_Activitat": "Sanitat i assist\u00e8ncia",
    "counts": 13
  },
  {
    "Nom_Barri": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample",
    "Nom_Grup_Activitat": "Activitats immobili\u00e0ries",
    "counts": 53
  },
  {
    "Nom_Barri": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample",
    "Nom_Grup_Activitat": "Altres",
    "counts": 775
  },
  {
    "Nom_Barri": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample",
    "Nom_Grup_Activitat": "Automoci\u00f3",
    "counts": 14
  },
  {
    "Nom_Barri": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample",
    "Nom_Grup_Activitat": "Ensenyament",
    "counts": 45
  },
  {
    "Nom_Barri": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipament personal",
    "counts": 215
  },
  {
    "Nom_Barri": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipaments culturals i recreatius",
    "counts": 71
  },
  {
    "Nom_Barri": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample",
    "Nom_Grup_Activitat": "Finances i assegurances",
    "counts": 60
  },
  {
    "Nom_Barri": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample",
    "Nom_Grup_Activitat": "Grup no definit",
    "counts": 254
  },
  {
    "Nom_Barri": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample",
    "Nom_Grup_Activitat": "Manteniment, neteja i producci\u00f3",
    "counts": 6
  },
  {
    "Nom_Barri": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample",
    "Nom_Grup_Activitat": "Oci i cultura",
    "counts": 81
  },
  {
    "Nom_Barri": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample",
    "Nom_Grup_Activitat": "Parament de la llar",
    "counts": 130
  },
  {
    "Nom_Barri": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 alimentari",
    "counts": 313
  },
  {
    "Nom_Barri": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 no alimentari",
    "counts": 91
  },
  {
    "Nom_Barri": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample",
    "Nom_Grup_Activitat": "Reparacions (Electrodom\u00e8stics i autom\u00f2bils)",
    "counts": 46
  },
  {
    "Nom_Barri": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample",
    "Nom_Grup_Activitat": "Restaurants, bars i hotels (Incl\u00f2s hostals, pensions i fondes)",
    "counts": 731
  },
  {
    "Nom_Barri": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample",
    "Nom_Grup_Activitat": "Sanitat i assist\u00e8ncia",
    "counts": 99
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Barceloneta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Activitats immobili\u00e0ries",
    "counts": 10
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Barceloneta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Altres",
    "counts": 145
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Barceloneta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Ensenyament",
    "counts": 17
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Barceloneta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipament personal",
    "counts": 25
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Barceloneta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipaments culturals i recreatius",
    "counts": 9
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Barceloneta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Finances i assegurances",
    "counts": 7
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Barceloneta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Grup no definit",
    "counts": 169
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Barceloneta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Oci i cultura",
    "counts": 17
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Barceloneta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Parament de la llar",
    "counts": 8
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Barceloneta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 alimentari",
    "counts": 101
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Barceloneta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 no alimentari",
    "counts": 20
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Barceloneta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Reparacions (Electrodom\u00e8stics i autom\u00f2bils)",
    "counts": 5
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Barceloneta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Restaurants, bars i hotels (Incl\u00f2s hostals, pensions i fondes)",
    "counts": 200
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Barceloneta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Sanitat i assist\u00e8ncia",
    "counts": 14
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Bordeta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Activitats immobili\u00e0ries",
    "counts": 5
  },
  { "Nom_Barri": "la Bordeta", "Nom_Grup_Activitat": "Altres", "counts": 196 },
  {
    "Nom_Barri": "la Bordeta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Automoci\u00f3",
    "counts": 3
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Bordeta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Ensenyament",
    "counts": 27
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Bordeta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipament personal",
    "counts": 9
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Bordeta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipaments culturals i recreatius",
    "counts": 11
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Bordeta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Finances i assegurances",
    "counts": 13
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Bordeta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Grup no definit",
    "counts": 219
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Bordeta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Manteniment, neteja i producci\u00f3",
    "counts": 3
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Bordeta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Oci i cultura",
    "counts": 5
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Bordeta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Parament de la llar",
    "counts": 11
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Bordeta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 alimentari",
    "counts": 54
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Bordeta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 no alimentari",
    "counts": 19
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Bordeta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Reparacions (Electrodom\u00e8stics i autom\u00f2bils)",
    "counts": 17
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Bordeta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Restaurants, bars i hotels (Incl\u00f2s hostals, pensions i fondes)",
    "counts": 62
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Bordeta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Sanitat i assist\u00e8ncia",
    "counts": 11
  },
  { "Nom_Barri": "la Clota", "Nom_Grup_Activitat": "Altres", "counts": 10 },
  { "Nom_Barri": "la Clota", "Nom_Grup_Activitat": "Ensenyament", "counts": 1 },
  {
    "Nom_Barri": "la Clota",
    "Nom_Grup_Activitat": "Grup no definit",
    "counts": 7
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Clota",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 no alimentari",
    "counts": 1
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Clota",
    "Nom_Grup_Activitat": "Restaurants, bars i hotels (Incl\u00f2s hostals, pensions i fondes)",
    "counts": 1
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Dreta de l'Eixample",
    "Nom_Grup_Activitat": "Activitats immobili\u00e0ries",
    "counts": 64
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Dreta de l'Eixample",
    "Nom_Grup_Activitat": "Altres",
    "counts": 989
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Dreta de l'Eixample",
    "Nom_Grup_Activitat": "Automoci\u00f3",
    "counts": 18
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Dreta de l'Eixample",
    "Nom_Grup_Activitat": "Ensenyament",
    "counts": 97
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Dreta de l'Eixample",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipament personal",
    "counts": 549
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Dreta de l'Eixample",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipaments culturals i recreatius",
    "counts": 79
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Dreta de l'Eixample",
    "Nom_Grup_Activitat": "Finances i assegurances",
    "counts": 110
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Dreta de l'Eixample",
    "Nom_Grup_Activitat": "Grup no definit",
    "counts": 426
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Dreta de l'Eixample",
    "Nom_Grup_Activitat": "Manteniment, neteja i producci\u00f3",
    "counts": 15
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Dreta de l'Eixample",
    "Nom_Grup_Activitat": "Oci i cultura",
    "counts": 140
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Dreta de l'Eixample",
    "Nom_Grup_Activitat": "Parament de la llar",
    "counts": 195
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Dreta de l'Eixample",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 alimentari",
    "counts": 366
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Dreta de l'Eixample",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 no alimentari",
    "counts": 162
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Dreta de l'Eixample",
    "Nom_Grup_Activitat": "Reparacions (Electrodom\u00e8stics i autom\u00f2bils)",
    "counts": 43
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Dreta de l'Eixample",
    "Nom_Grup_Activitat": "Restaurants, bars i hotels (Incl\u00f2s hostals, pensions i fondes)",
    "counts": 921
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Dreta de l'Eixample",
    "Nom_Grup_Activitat": "Sanitat i assist\u00e8ncia",
    "counts": 105
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Font d'en Fargues",
    "Nom_Grup_Activitat": "Activitats immobili\u00e0ries",
    "counts": 3
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Font d'en Fargues",
    "Nom_Grup_Activitat": "Altres",
    "counts": 57
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Font d'en Fargues",
    "Nom_Grup_Activitat": "Automoci\u00f3",
    "counts": 1
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Font d'en Fargues",
    "Nom_Grup_Activitat": "Ensenyament",
    "counts": 16
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Font d'en Fargues",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipament personal",
    "counts": 1
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Font d'en Fargues",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipaments culturals i recreatius",
    "counts": 2
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Font d'en Fargues",
    "Nom_Grup_Activitat": "Finances i assegurances",
    "counts": 1
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Font d'en Fargues",
    "Nom_Grup_Activitat": "Grup no definit",
    "counts": 56
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Font d'en Fargues",
    "Nom_Grup_Activitat": "Parament de la llar",
    "counts": 4
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Font d'en Fargues",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 alimentari",
    "counts": 4
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Font d'en Fargues",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 no alimentari",
    "counts": 8
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Font d'en Fargues",
    "Nom_Grup_Activitat": "Reparacions (Electrodom\u00e8stics i autom\u00f2bils)",
    "counts": 5
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Font d'en Fargues",
    "Nom_Grup_Activitat": "Restaurants, bars i hotels (Incl\u00f2s hostals, pensions i fondes)",
    "counts": 14
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Font d'en Fargues",
    "Nom_Grup_Activitat": "Sanitat i assist\u00e8ncia",
    "counts": 3
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Font de la Guatlla",
    "Nom_Grup_Activitat": "Activitats immobili\u00e0ries",
    "counts": 1
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Font de la Guatlla",
    "Nom_Grup_Activitat": "Altres",
    "counts": 91
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Font de la Guatlla",
    "Nom_Grup_Activitat": "Automoci\u00f3",
    "counts": 1
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Font de la Guatlla",
    "Nom_Grup_Activitat": "Ensenyament",
    "counts": 11
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Font de la Guatlla",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipaments culturals i recreatius",
    "counts": 2
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Font de la Guatlla",
    "Nom_Grup_Activitat": "Finances i assegurances",
    "counts": 1
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Font de la Guatlla",
    "Nom_Grup_Activitat": "Grup no definit",
    "counts": 128
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Font de la Guatlla",
    "Nom_Grup_Activitat": "Manteniment, neteja i producci\u00f3",
    "counts": 1
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Font de la Guatlla",
    "Nom_Grup_Activitat": "Oci i cultura",
    "counts": 2
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Font de la Guatlla",
    "Nom_Grup_Activitat": "Parament de la llar",
    "counts": 3
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Font de la Guatlla",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 alimentari",
    "counts": 29
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Font de la Guatlla",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 no alimentari",
    "counts": 10
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Font de la Guatlla",
    "Nom_Grup_Activitat": "Reparacions (Electrodom\u00e8stics i autom\u00f2bils)",
    "counts": 7
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Font de la Guatlla",
    "Nom_Grup_Activitat": "Restaurants, bars i hotels (Incl\u00f2s hostals, pensions i fondes)",
    "counts": 34
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Font de la Guatlla",
    "Nom_Grup_Activitat": "Sanitat i assist\u00e8ncia",
    "counts": 4
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Guineueta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Activitats immobili\u00e0ries",
    "counts": 2
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Guineueta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Altres",
    "counts": 110
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Guineueta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Automoci\u00f3",
    "counts": 2
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Guineueta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Ensenyament",
    "counts": 18
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Guineueta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipament personal",
    "counts": 10
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Guineueta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipaments culturals i recreatius",
    "counts": 4
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Guineueta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Finances i assegurances",
    "counts": 7
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Guineueta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Grup no definit",
    "counts": 186
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Guineueta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Manteniment, neteja i producci\u00f3",
    "counts": 2
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Guineueta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Oci i cultura",
    "counts": 7
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Guineueta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Parament de la llar",
    "counts": 5
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Guineueta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 alimentari",
    "counts": 57
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Guineueta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 no alimentari",
    "counts": 16
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Guineueta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Reparacions (Electrodom\u00e8stics i autom\u00f2bils)",
    "counts": 7
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Guineueta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Restaurants, bars i hotels (Incl\u00f2s hostals, pensions i fondes)",
    "counts": 44
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Guineueta",
    "Nom_Grup_Activitat": "Sanitat i assist\u00e8ncia",
    "counts": 19
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Marina de Port",
    "Nom_Grup_Activitat": "Activitats immobili\u00e0ries",
    "counts": 7
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Marina de Port",
    "Nom_Grup_Activitat": "Altres",
    "counts": 154
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Marina de Port",
    "Nom_Grup_Activitat": "Automoci\u00f3",
    "counts": 4
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Marina de Port",
    "Nom_Grup_Activitat": "Ensenyament",
    "counts": 18
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Marina de Port",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipament personal",
    "counts": 20
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Marina de Port",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipaments culturals i recreatius",
    "counts": 11
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Marina de Port",
    "Nom_Grup_Activitat": "Finances i assegurances",
    "counts": 14
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Marina de Port",
    "Nom_Grup_Activitat": "Grup no definit",
    "counts": 204
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Marina de Port",
    "Nom_Grup_Activitat": "Manteniment, neteja i producci\u00f3",
    "counts": 5
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Marina de Port",
    "Nom_Grup_Activitat": "Oci i cultura",
    "counts": 11
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Marina de Port",
    "Nom_Grup_Activitat": "Parament de la llar",
    "counts": 15
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Marina de Port",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 alimentari",
    "counts": 101
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Marina de Port",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 no alimentari",
    "counts": 34
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Marina de Port",
    "Nom_Grup_Activitat": "Reparacions (Electrodom\u00e8stics i autom\u00f2bils)",
    "counts": 11
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Marina de Port",
    "Nom_Grup_Activitat": "Restaurants, bars i hotels (Incl\u00f2s hostals, pensions i fondes)",
    "counts": 98
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Marina de Port",
    "Nom_Grup_Activitat": "Sanitat i assist\u00e8ncia",
    "counts": 24
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Marina del Prat Vermell",
    "Nom_Grup_Activitat": "Altres",
    "counts": 128
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Marina del Prat Vermell",
    "Nom_Grup_Activitat": "Automoci\u00f3",
    "counts": 12
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Marina del Prat Vermell",
    "Nom_Grup_Activitat": "Ensenyament",
    "counts": 2
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Marina del Prat Vermell",
    "Nom_Grup_Activitat": "Finances i assegurances",
    "counts": 1
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Marina del Prat Vermell",
    "Nom_Grup_Activitat": "Grup no definit",
    "counts": 54
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Marina del Prat Vermell",
    "Nom_Grup_Activitat": "Manteniment, neteja i producci\u00f3",
    "counts": 2
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Marina del Prat Vermell",
    "Nom_Grup_Activitat": "Oci i cultura",
    "counts": 2
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Marina del Prat Vermell",
    "Nom_Grup_Activitat": "Parament de la llar",
    "counts": 2
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Marina del Prat Vermell",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 alimentari",
    "counts": 3
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Marina del Prat Vermell",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 no alimentari",
    "counts": 3
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Marina del Prat Vermell",
    "Nom_Grup_Activitat": "Reparacions (Electrodom\u00e8stics i autom\u00f2bils)",
    "counts": 21
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Marina del Prat Vermell",
    "Nom_Grup_Activitat": "Restaurants, bars i hotels (Incl\u00f2s hostals, pensions i fondes)",
    "counts": 12
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Maternitat i Sant Ramon",
    "Nom_Grup_Activitat": "Activitats immobili\u00e0ries",
    "counts": 13
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Maternitat i Sant Ramon",
    "Nom_Grup_Activitat": "Altres",
    "counts": 298
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Maternitat i Sant Ramon",
    "Nom_Grup_Activitat": "Automoci\u00f3",
    "counts": 4
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Maternitat i Sant Ramon",
    "Nom_Grup_Activitat": "Ensenyament",
    "counts": 41
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Maternitat i Sant Ramon",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipament personal",
    "counts": 11
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Maternitat i Sant Ramon",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipaments culturals i recreatius",
    "counts": 12
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Maternitat i Sant Ramon",
    "Nom_Grup_Activitat": "Finances i assegurances",
    "counts": 18
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Maternitat i Sant Ramon",
    "Nom_Grup_Activitat": "Grup no definit",
    "counts": 205
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Maternitat i Sant Ramon",
    "Nom_Grup_Activitat": "Manteniment, neteja i producci\u00f3",
    "counts": 5
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Maternitat i Sant Ramon",
    "Nom_Grup_Activitat": "Oci i cultura",
    "counts": 16
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Maternitat i Sant Ramon",
    "Nom_Grup_Activitat": "Parament de la llar",
    "counts": 24
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Maternitat i Sant Ramon",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 alimentari",
    "counts": 61
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Maternitat i Sant Ramon",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 no alimentari",
    "counts": 33
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Maternitat i Sant Ramon",
    "Nom_Grup_Activitat": "Reparacions (Electrodom\u00e8stics i autom\u00f2bils)",
    "counts": 17
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Maternitat i Sant Ramon",
    "Nom_Grup_Activitat": "Restaurants, bars i hotels (Incl\u00f2s hostals, pensions i fondes)",
    "counts": 130
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Maternitat i Sant Ramon",
    "Nom_Grup_Activitat": "Sanitat i assist\u00e8ncia",
    "counts": 32
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Nova Esquerra de l'Eixample",
    "Nom_Grup_Activitat": "Activitats immobili\u00e0ries",
    "counts": 35
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Nova Esquerra de l'Eixample",
    "Nom_Grup_Activitat": "Altres",
    "counts": 748
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Nova Esquerra de l'Eixample",
    "Nom_Grup_Activitat": "Automoci\u00f3",
    "counts": 32
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Nova Esquerra de l'Eixample",
    "Nom_Grup_Activitat": "Ensenyament",
    "counts": 68
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Nova Esquerra de l'Eixample",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipament personal",
    "counts": 113
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Nova Esquerra de l'Eixample",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipaments culturals i recreatius",
    "counts": 31
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Nova Esquerra de l'Eixample",
    "Nom_Grup_Activitat": "Finances i assegurances",
    "counts": 41
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Nova Esquerra de l'Eixample",
    "Nom_Grup_Activitat": "Grup no definit",
    "counts": 348
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Nova Esquerra de l'Eixample",
    "Nom_Grup_Activitat": "Manteniment, neteja i producci\u00f3",
    "counts": 12
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Nova Esquerra de l'Eixample",
    "Nom_Grup_Activitat": "Oci i cultura",
    "counts": 64
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Nova Esquerra de l'Eixample",
    "Nom_Grup_Activitat": "Parament de la llar",
    "counts": 107
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Nova Esquerra de l'Eixample",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 alimentari",
    "counts": 228
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Nova Esquerra de l'Eixample",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 no alimentari",
    "counts": 81
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Nova Esquerra de l'Eixample",
    "Nom_Grup_Activitat": "Reparacions (Electrodom\u00e8stics i autom\u00f2bils)",
    "counts": 70
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Nova Esquerra de l'Eixample",
    "Nom_Grup_Activitat": "Restaurants, bars i hotels (Incl\u00f2s hostals, pensions i fondes)",
    "counts": 443
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Nova Esquerra de l'Eixample",
    "Nom_Grup_Activitat": "Sanitat i assist\u00e8ncia",
    "counts": 90
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Prosperitat",
    "Nom_Grup_Activitat": "Activitats immobili\u00e0ries",
    "counts": 13
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Prosperitat",
    "Nom_Grup_Activitat": "Altres",
    "counts": 325
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Prosperitat",
    "Nom_Grup_Activitat": "Automoci\u00f3",
    "counts": 2
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Prosperitat",
    "Nom_Grup_Activitat": "Ensenyament",
    "counts": 21
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Prosperitat",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipament personal",
    "counts": 36
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Prosperitat",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipaments culturals i recreatius",
    "counts": 8
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Prosperitat",
    "Nom_Grup_Activitat": "Finances i assegurances",
    "counts": 15
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Prosperitat",
    "Nom_Grup_Activitat": "Grup no definit",
    "counts": 276
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Prosperitat",
    "Nom_Grup_Activitat": "Manteniment, neteja i producci\u00f3",
    "counts": 4
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Prosperitat",
    "Nom_Grup_Activitat": "Oci i cultura",
    "counts": 18
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Prosperitat",
    "Nom_Grup_Activitat": "Parament de la llar",
    "counts": 32
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Prosperitat",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 alimentari",
    "counts": 105
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Prosperitat",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 no alimentari",
    "counts": 34
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Prosperitat",
    "Nom_Grup_Activitat": "Reparacions (Electrodom\u00e8stics i autom\u00f2bils)",
    "counts": 33
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Prosperitat",
    "Nom_Grup_Activitat": "Restaurants, bars i hotels (Incl\u00f2s hostals, pensions i fondes)",
    "counts": 131
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Prosperitat",
    "Nom_Grup_Activitat": "Sanitat i assist\u00e8ncia",
    "counts": 23
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Sagrada Fam\u00edlia",
    "Nom_Grup_Activitat": "Activitats immobili\u00e0ries",
    "counts": 43
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Sagrada Fam\u00edlia",
    "Nom_Grup_Activitat": "Altres",
    "counts": 740
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Sagrada Fam\u00edlia",
    "Nom_Grup_Activitat": "Automoci\u00f3",
    "counts": 20
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Sagrada Fam\u00edlia",
    "Nom_Grup_Activitat": "Ensenyament",
    "counts": 43
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Sagrada Fam\u00edlia",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipament personal",
    "counts": 138
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Sagrada Fam\u00edlia",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipaments culturals i recreatius",
    "counts": 17
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Sagrada Fam\u00edlia",
    "Nom_Grup_Activitat": "Finances i assegurances",
    "counts": 52
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Sagrada Fam\u00edlia",
    "Nom_Grup_Activitat": "Grup no definit",
    "counts": 401
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Sagrada Fam\u00edlia",
    "Nom_Grup_Activitat": "Manteniment, neteja i producci\u00f3",
    "counts": 8
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Sagrada Fam\u00edlia",
    "Nom_Grup_Activitat": "Oci i cultura",
    "counts": 70
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Sagrada Fam\u00edlia",
    "Nom_Grup_Activitat": "Parament de la llar",
    "counts": 90
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Sagrada Fam\u00edlia",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 alimentari",
    "counts": 306
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Sagrada Fam\u00edlia",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 no alimentari",
    "counts": 88
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Sagrada Fam\u00edlia",
    "Nom_Grup_Activitat": "Reparacions (Electrodom\u00e8stics i autom\u00f2bils)",
    "counts": 48
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Sagrada Fam\u00edlia",
    "Nom_Grup_Activitat": "Restaurants, bars i hotels (Incl\u00f2s hostals, pensions i fondes)",
    "counts": 393
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Sagrada Fam\u00edlia",
    "Nom_Grup_Activitat": "Sanitat i assist\u00e8ncia",
    "counts": 58
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Sagrera",
    "Nom_Grup_Activitat": "Activitats immobili\u00e0ries",
    "counts": 10
  },
  { "Nom_Barri": "la Sagrera", "Nom_Grup_Activitat": "Altres", "counts": 234 },
  {
    "Nom_Barri": "la Sagrera",
    "Nom_Grup_Activitat": "Automoci\u00f3",
    "counts": 3
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Sagrera",
    "Nom_Grup_Activitat": "Ensenyament",
    "counts": 35
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Sagrera",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipament personal",
    "counts": 22
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Sagrera",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipaments culturals i recreatius",
    "counts": 17
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Sagrera",
    "Nom_Grup_Activitat": "Finances i assegurances",
    "counts": 15
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Sagrera",
    "Nom_Grup_Activitat": "Grup no definit",
    "counts": 222
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Sagrera",
    "Nom_Grup_Activitat": "Manteniment, neteja i producci\u00f3",
    "counts": 3
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Sagrera",
    "Nom_Grup_Activitat": "Oci i cultura",
    "counts": 10
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Sagrera",
    "Nom_Grup_Activitat": "Parament de la llar",
    "counts": 31
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Sagrera",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 alimentari",
    "counts": 124
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Sagrera",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 no alimentari",
    "counts": 33
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Sagrera",
    "Nom_Grup_Activitat": "Reparacions (Electrodom\u00e8stics i autom\u00f2bils)",
    "counts": 19
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Sagrera",
    "Nom_Grup_Activitat": "Restaurants, bars i hotels (Incl\u00f2s hostals, pensions i fondes)",
    "counts": 108
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Sagrera",
    "Nom_Grup_Activitat": "Sanitat i assist\u00e8ncia",
    "counts": 22
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Salut",
    "Nom_Grup_Activitat": "Activitats immobili\u00e0ries",
    "counts": 2
  },
  { "Nom_Barri": "la Salut", "Nom_Grup_Activitat": "Altres", "counts": 137 },
  {
    "Nom_Barri": "la Salut",
    "Nom_Grup_Activitat": "Automoci\u00f3",
    "counts": 1
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Salut",
    "Nom_Grup_Activitat": "Ensenyament",
    "counts": 12
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Salut",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipament personal",
    "counts": 18
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Salut",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipaments culturals i recreatius",
    "counts": 7
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Salut",
    "Nom_Grup_Activitat": "Finances i assegurances",
    "counts": 7
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Salut",
    "Nom_Grup_Activitat": "Grup no definit",
    "counts": 185
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Salut",
    "Nom_Grup_Activitat": "Manteniment, neteja i producci\u00f3",
    "counts": 1
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Salut",
    "Nom_Grup_Activitat": "Oci i cultura",
    "counts": 7
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Salut",
    "Nom_Grup_Activitat": "Parament de la llar",
    "counts": 8
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Salut",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 alimentari",
    "counts": 71
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Salut",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 no alimentari",
    "counts": 14
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Salut",
    "Nom_Grup_Activitat": "Reparacions (Electrodom\u00e8stics i autom\u00f2bils)",
    "counts": 10
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Salut",
    "Nom_Grup_Activitat": "Restaurants, bars i hotels (Incl\u00f2s hostals, pensions i fondes)",
    "counts": 49
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Salut",
    "Nom_Grup_Activitat": "Sanitat i assist\u00e8ncia",
    "counts": 18
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Teixonera",
    "Nom_Grup_Activitat": "Activitats immobili\u00e0ries",
    "counts": 2
  },
  { "Nom_Barri": "la Teixonera", "Nom_Grup_Activitat": "Altres", "counts": 68 },
  {
    "Nom_Barri": "la Teixonera",
    "Nom_Grup_Activitat": "Automoci\u00f3",
    "counts": 3
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Teixonera",
    "Nom_Grup_Activitat": "Ensenyament",
    "counts": 4
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Teixonera",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipament personal",
    "counts": 2
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Teixonera",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipaments culturals i recreatius",
    "counts": 3
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Teixonera",
    "Nom_Grup_Activitat": "Finances i assegurances",
    "counts": 2
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Teixonera",
    "Nom_Grup_Activitat": "Grup no definit",
    "counts": 198
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Teixonera",
    "Nom_Grup_Activitat": "Oci i cultura",
    "counts": 1
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Teixonera",
    "Nom_Grup_Activitat": "Parament de la llar",
    "counts": 4
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Teixonera",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 alimentari",
    "counts": 53
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Teixonera",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 no alimentari",
    "counts": 11
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Teixonera",
    "Nom_Grup_Activitat": "Reparacions (Electrodom\u00e8stics i autom\u00f2bils)",
    "counts": 9
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Teixonera",
    "Nom_Grup_Activitat": "Restaurants, bars i hotels (Incl\u00f2s hostals, pensions i fondes)",
    "counts": 27
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Teixonera",
    "Nom_Grup_Activitat": "Sanitat i assist\u00e8ncia",
    "counts": 3
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Trinitat Nova",
    "Nom_Grup_Activitat": "Altres",
    "counts": 24
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Trinitat Nova",
    "Nom_Grup_Activitat": "Ensenyament",
    "counts": 4
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Trinitat Nova",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipament personal",
    "counts": 1
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Trinitat Nova",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipaments culturals i recreatius",
    "counts": 4
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Trinitat Nova",
    "Nom_Grup_Activitat": "Finances i assegurances",
    "counts": 1
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Trinitat Nova",
    "Nom_Grup_Activitat": "Grup no definit",
    "counts": 38
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Trinitat Nova",
    "Nom_Grup_Activitat": "Manteniment, neteja i producci\u00f3",
    "counts": 2
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Trinitat Nova",
    "Nom_Grup_Activitat": "Oci i cultura",
    "counts": 1
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Trinitat Nova",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 alimentari",
    "counts": 26
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Trinitat Nova",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 no alimentari",
    "counts": 6
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Trinitat Nova",
    "Nom_Grup_Activitat": "Reparacions (Electrodom\u00e8stics i autom\u00f2bils)",
    "counts": 2
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Trinitat Nova",
    "Nom_Grup_Activitat": "Restaurants, bars i hotels (Incl\u00f2s hostals, pensions i fondes)",
    "counts": 11
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Trinitat Nova",
    "Nom_Grup_Activitat": "Sanitat i assist\u00e8ncia",
    "counts": 4
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Trinitat Vella",
    "Nom_Grup_Activitat": "Activitats immobili\u00e0ries",
    "counts": 2
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Trinitat Vella",
    "Nom_Grup_Activitat": "Altres",
    "counts": 69
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Trinitat Vella",
    "Nom_Grup_Activitat": "Ensenyament",
    "counts": 8
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Trinitat Vella",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipament personal",
    "counts": 3
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Trinitat Vella",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipaments culturals i recreatius",
    "counts": 6
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Trinitat Vella",
    "Nom_Grup_Activitat": "Finances i assegurances",
    "counts": 3
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Trinitat Vella",
    "Nom_Grup_Activitat": "Grup no definit",
    "counts": 216
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Trinitat Vella",
    "Nom_Grup_Activitat": "Manteniment, neteja i producci\u00f3",
    "counts": 3
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Trinitat Vella",
    "Nom_Grup_Activitat": "Oci i cultura",
    "counts": 2
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Trinitat Vella",
    "Nom_Grup_Activitat": "Parament de la llar",
    "counts": 1
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Trinitat Vella",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 alimentari",
    "counts": 27
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Trinitat Vella",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 no alimentari",
    "counts": 11
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Trinitat Vella",
    "Nom_Grup_Activitat": "Reparacions (Electrodom\u00e8stics i autom\u00f2bils)",
    "counts": 4
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Trinitat Vella",
    "Nom_Grup_Activitat": "Restaurants, bars i hotels (Incl\u00f2s hostals, pensions i fondes)",
    "counts": 31
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Trinitat Vella",
    "Nom_Grup_Activitat": "Sanitat i assist\u00e8ncia",
    "counts": 2
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Vall d'Hebron",
    "Nom_Grup_Activitat": "Activitats immobili\u00e0ries",
    "counts": 2
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Vall d'Hebron",
    "Nom_Grup_Activitat": "Altres",
    "counts": 56
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Vall d'Hebron",
    "Nom_Grup_Activitat": "Ensenyament",
    "counts": 8
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Vall d'Hebron",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipaments culturals i recreatius",
    "counts": 4
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Vall d'Hebron",
    "Nom_Grup_Activitat": "Finances i assegurances",
    "counts": 3
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Vall d'Hebron",
    "Nom_Grup_Activitat": "Grup no definit",
    "counts": 30
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Vall d'Hebron",
    "Nom_Grup_Activitat": "Manteniment, neteja i producci\u00f3",
    "counts": 1
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Vall d'Hebron",
    "Nom_Grup_Activitat": "Parament de la llar",
    "counts": 2
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Vall d'Hebron",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 alimentari",
    "counts": 8
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Vall d'Hebron",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 no alimentari",
    "counts": 3
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Vall d'Hebron",
    "Nom_Grup_Activitat": "Reparacions (Electrodom\u00e8stics i autom\u00f2bils)",
    "counts": 3
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Vall d'Hebron",
    "Nom_Grup_Activitat": "Restaurants, bars i hotels (Incl\u00f2s hostals, pensions i fondes)",
    "counts": 13
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Vall d'Hebron",
    "Nom_Grup_Activitat": "Sanitat i assist\u00e8ncia",
    "counts": 3
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Verneda i la Pau",
    "Nom_Grup_Activitat": "Activitats immobili\u00e0ries",
    "counts": 11
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Verneda i la Pau",
    "Nom_Grup_Activitat": "Altres",
    "counts": 384
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Verneda i la Pau",
    "Nom_Grup_Activitat": "Automoci\u00f3",
    "counts": 8
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Verneda i la Pau",
    "Nom_Grup_Activitat": "Ensenyament",
    "counts": 23
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Verneda i la Pau",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipament personal",
    "counts": 32
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Verneda i la Pau",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipaments culturals i recreatius",
    "counts": 9
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Verneda i la Pau",
    "Nom_Grup_Activitat": "Finances i assegurances",
    "counts": 14
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Verneda i la Pau",
    "Nom_Grup_Activitat": "Grup no definit",
    "counts": 350
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Verneda i la Pau",
    "Nom_Grup_Activitat": "Manteniment, neteja i producci\u00f3",
    "counts": 22
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Verneda i la Pau",
    "Nom_Grup_Activitat": "Oci i cultura",
    "counts": 13
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Verneda i la Pau",
    "Nom_Grup_Activitat": "Parament de la llar",
    "counts": 25
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Verneda i la Pau",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 alimentari",
    "counts": 140
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Verneda i la Pau",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 no alimentari",
    "counts": 42
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Verneda i la Pau",
    "Nom_Grup_Activitat": "Reparacions (Electrodom\u00e8stics i autom\u00f2bils)",
    "counts": 33
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Verneda i la Pau",
    "Nom_Grup_Activitat": "Restaurants, bars i hotels (Incl\u00f2s hostals, pensions i fondes)",
    "counts": 116
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Verneda i la Pau",
    "Nom_Grup_Activitat": "Sanitat i assist\u00e8ncia",
    "counts": 23
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou",
    "Nom_Grup_Activitat": "Activitats immobili\u00e0ries",
    "counts": 10
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou",
    "Nom_Grup_Activitat": "Altres",
    "counts": 147
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou",
    "Nom_Grup_Activitat": "Automoci\u00f3",
    "counts": 2
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou",
    "Nom_Grup_Activitat": "Ensenyament",
    "counts": 26
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipament personal",
    "counts": 9
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipaments culturals i recreatius",
    "counts": 4
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou",
    "Nom_Grup_Activitat": "Finances i assegurances",
    "counts": 11
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou",
    "Nom_Grup_Activitat": "Grup no definit",
    "counts": 75
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou",
    "Nom_Grup_Activitat": "Manteniment, neteja i producci\u00f3",
    "counts": 1
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou",
    "Nom_Grup_Activitat": "Oci i cultura",
    "counts": 7
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou",
    "Nom_Grup_Activitat": "Parament de la llar",
    "counts": 2
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 alimentari",
    "counts": 26
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 no alimentari",
    "counts": 10
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou",
    "Nom_Grup_Activitat": "Reparacions (Electrodom\u00e8stics i autom\u00f2bils)",
    "counts": 7
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou",
    "Nom_Grup_Activitat": "Restaurants, bars i hotels (Incl\u00f2s hostals, pensions i fondes)",
    "counts": 111
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou",
    "Nom_Grup_Activitat": "Sanitat i assist\u00e8ncia",
    "counts": 9
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Vila de Gr\u00e0cia",
    "Nom_Grup_Activitat": "Activitats immobili\u00e0ries",
    "counts": 36
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Vila de Gr\u00e0cia",
    "Nom_Grup_Activitat": "Altres",
    "counts": 1178
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Vila de Gr\u00e0cia",
    "Nom_Grup_Activitat": "Automoci\u00f3",
    "counts": 5
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Vila de Gr\u00e0cia",
    "Nom_Grup_Activitat": "Ensenyament",
    "counts": 135
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Vila de Gr\u00e0cia",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipament personal",
    "counts": 360
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Vila de Gr\u00e0cia",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipaments culturals i recreatius",
    "counts": 69
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Vila de Gr\u00e0cia",
    "Nom_Grup_Activitat": "Finances i assegurances",
    "counts": 45
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Vila de Gr\u00e0cia",
    "Nom_Grup_Activitat": "Grup no definit",
    "counts": 1180
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Vila de Gr\u00e0cia",
    "Nom_Grup_Activitat": "Manteniment, neteja i producci\u00f3",
    "counts": 7
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Vila de Gr\u00e0cia",
    "Nom_Grup_Activitat": "Oci i cultura",
    "counts": 108
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Vila de Gr\u00e0cia",
    "Nom_Grup_Activitat": "Parament de la llar",
    "counts": 154
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Vila de Gr\u00e0cia",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 alimentari",
    "counts": 371
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Vila de Gr\u00e0cia",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 no alimentari",
    "counts": 146
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Vila de Gr\u00e0cia",
    "Nom_Grup_Activitat": "Reparacions (Electrodom\u00e8stics i autom\u00f2bils)",
    "counts": 50
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Vila de Gr\u00e0cia",
    "Nom_Grup_Activitat": "Restaurants, bars i hotels (Incl\u00f2s hostals, pensions i fondes)",
    "counts": 505
  },
  {
    "Nom_Barri": "la Vila de Gr\u00e0cia",
    "Nom_Grup_Activitat": "Sanitat i assist\u00e8ncia",
    "counts": 108
  },
  {
    "Nom_Barri": "les Corts",
    "Nom_Grup_Activitat": "Activitats immobili\u00e0ries",
    "counts": 36
  },
  { "Nom_Barri": "les Corts", "Nom_Grup_Activitat": "Altres", "counts": 714 },
  {
    "Nom_Barri": "les Corts",
    "Nom_Grup_Activitat": "Automoci\u00f3",
    "counts": 19
  },
  {
    "Nom_Barri": "les Corts",
    "Nom_Grup_Activitat": "Ensenyament",
    "counts": 74
  },
  {
    "Nom_Barri": "les Corts",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipament personal",
    "counts": 162
  },
  {
    "Nom_Barri": "les Corts",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipaments culturals i recreatius",
    "counts": 26
  },
  {
    "Nom_Barri": "les Corts",
    "Nom_Grup_Activitat": "Finances i assegurances",
    "counts": 73
  },
  {
    "Nom_Barri": "les Corts",
    "Nom_Grup_Activitat": "Grup no definit",
    "counts": 426
  },
  {
    "Nom_Barri": "les Corts",
    "Nom_Grup_Activitat": "Manteniment, neteja i producci\u00f3",
    "counts": 8
  },
  {
    "Nom_Barri": "les Corts",
    "Nom_Grup_Activitat": "Oci i cultura",
    "counts": 54
  },
  {
    "Nom_Barri": "les Corts",
    "Nom_Grup_Activitat": "Parament de la llar",
    "counts": 60
  },
  {
    "Nom_Barri": "les Corts",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 alimentari",
    "counts": 213
  },
  {
    "Nom_Barri": "les Corts",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 no alimentari",
    "counts": 78
  },
  {
    "Nom_Barri": "les Corts",
    "Nom_Grup_Activitat": "Reparacions (Electrodom\u00e8stics i autom\u00f2bils)",
    "counts": 36
  },
  {
    "Nom_Barri": "les Corts",
    "Nom_Grup_Activitat": "Restaurants, bars i hotels (Incl\u00f2s hostals, pensions i fondes)",
    "counts": 345
  },
  {
    "Nom_Barri": "les Corts",
    "Nom_Grup_Activitat": "Sanitat i assist\u00e8ncia",
    "counts": 104
  },
  {
    "Nom_Barri": "les Roquetes",
    "Nom_Grup_Activitat": "Activitats immobili\u00e0ries",
    "counts": 3
  },
  { "Nom_Barri": "les Roquetes", "Nom_Grup_Activitat": "Altres", "counts": 85 },
  {
    "Nom_Barri": "les Roquetes",
    "Nom_Grup_Activitat": "Ensenyament",
    "counts": 8
  },
  {
    "Nom_Barri": "les Roquetes",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipament personal",
    "counts": 8
  },
  {
    "Nom_Barri": "les Roquetes",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipaments culturals i recreatius",
    "counts": 7
  },
  {
    "Nom_Barri": "les Roquetes",
    "Nom_Grup_Activitat": "Finances i assegurances",
    "counts": 8
  },
  {
    "Nom_Barri": "les Roquetes",
    "Nom_Grup_Activitat": "Grup no definit",
    "counts": 310
  },
  {
    "Nom_Barri": "les Roquetes",
    "Nom_Grup_Activitat": "Oci i cultura",
    "counts": 3
  },
  {
    "Nom_Barri": "les Roquetes",
    "Nom_Grup_Activitat": "Parament de la llar",
    "counts": 8
  },
  {
    "Nom_Barri": "les Roquetes",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 alimentari",
    "counts": 99
  },
  {
    "Nom_Barri": "les Roquetes",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 no alimentari",
    "counts": 16
  },
  {
    "Nom_Barri": "les Roquetes",
    "Nom_Grup_Activitat": "Reparacions (Electrodom\u00e8stics i autom\u00f2bils)",
    "counts": 13
  },
  {
    "Nom_Barri": "les Roquetes",
    "Nom_Grup_Activitat": "Restaurants, bars i hotels (Incl\u00f2s hostals, pensions i fondes)",
    "counts": 43
  },
  {
    "Nom_Barri": "les Roquetes",
    "Nom_Grup_Activitat": "Sanitat i assist\u00e8ncia",
    "counts": 6
  },
  {
    "Nom_Barri": "les Tres Torres",
    "Nom_Grup_Activitat": "Activitats immobili\u00e0ries",
    "counts": 16
  },
  {
    "Nom_Barri": "les Tres Torres",
    "Nom_Grup_Activitat": "Altres",
    "counts": 162
  },
  {
    "Nom_Barri": "les Tres Torres",
    "Nom_Grup_Activitat": "Automoci\u00f3",
    "counts": 3
  },
  {
    "Nom_Barri": "les Tres Torres",
    "Nom_Grup_Activitat": "Ensenyament",
    "counts": 19
  },
  {
    "Nom_Barri": "les Tres Torres",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipament personal",
    "counts": 4
  },
  {
    "Nom_Barri": "les Tres Torres",
    "Nom_Grup_Activitat": "Equipaments culturals i recreatius",
    "counts": 2
  },
  {
    "Nom_Barri": "les Tres Torres",
    "Nom_Grup_Activitat": "Finances i assegurances",
    "counts": 17
  },
  {
    "Nom_Barri": "les Tres Torres",
    "Nom_Grup_Activitat": "Grup no definit",
    "counts": 72
  },
  {
    "Nom_Barri": "les Tres Torres",
    "Nom_Grup_Activitat": "Manteniment, neteja i producci\u00f3",
    "counts": 3
  },
  {
    "Nom_Barri": "les Tres Torres",
    "Nom_Grup_Activitat": "Oci i cultura",
    "counts": 6
  },
  {
    "Nom_Barri": "les Tres Torres",
    "Nom_Grup_Activitat": "Parament de la llar",
    "counts": 12
  },
  {
    "Nom_Barri": "les Tres Torres",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 alimentari",
    "counts": 60
  },
  {
    "Nom_Barri": "les Tres Torres",
    "Nom_Grup_Activitat": "Quotidi\u00e0 no alimentari",
    "counts": 18
  },
  {
    "Nom_Barri": "les Tres Torres",
    "Nom_Grup_Activitat": "Reparacions (Electrodom\u00e8stics i autom\u00f2bils)",
    "counts": 2
  },
  {
    "Nom_Barri": "les Tres Torres",
    "Nom_Grup_Activitat": "Restaurants, bars i hotels (Incl\u00f2s hostals, pensions i fondes)",
    "counts": 53
  },
  {
    "Nom_Barri": "les Tres Torres",
    "Nom_Grup_Activitat": "Sanitat i assist\u00e8ncia",
    "counts": 91
  }
]
